{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.27538800000002, -29.9149237]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 66525, "osm_id": "9319489260", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Hito Conmemorativo Umbra", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24217660000002, -29.913209500000008]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 69778, "osm_id": "9758720570", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24200609999995, -29.9125836]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 69777, "osm_id": "9758720465", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25028000000003, -29.911122900000024]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 70612, "osm_id": "9851787787", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.2585345, -29.910833000000018]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 48981, "osm_id": "5979623872", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Gabriela Mistral", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24599820000003, -29.908647199999997]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 69555, "osm_id": "9731705503", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Departamento de Minas", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24356719999997, -29.90705470000004]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 47994, "osm_id": "5846991812", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Escudo de La Serena", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25653759999997, -29.906739399999974]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 40740, "osm_id": "5140798981", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Memorial a la Matanza de Santa Mar\u00eda", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24167310000003, -29.9058337]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 69916, "osm_id": "9776304210", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Camino de Serena a Vicu\u00f1a", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25633540000003, -29.90576740000002]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 40285, "osm_id": "5094840933", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Francisco de Aguirre", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25779830000002, -29.905765799999976]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 62743, "osm_id": "8512198340", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Manuel Magallanes Moure", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.26147620000003, -29.9057371]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 70603, "osm_id": "9851292594", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Libro De Bronce", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25810200000001, -29.905732399999966]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 70595, "osm_id": "9851292583", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Carlos Mondaca", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25798259999999, -29.905730700000003]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 70596, "osm_id": "9851292584", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Homenaje A Las Letras Regionales", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25856009999998, -29.905723699999957]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 62745, "osm_id": "8512198344", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Mar\u00eda Isabel Peralta", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.26034030000002, -29.905710300000003]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 70600, "osm_id": "9851292590", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Domingo Sarmiento", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23909279999995, -29.904673500000015]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 69920, "osm_id": "9776304285", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "M\u00e1rtires Guerra del Pac\u00edfico", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24595830000003, -29.903439499999966]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 69909, "osm_id": "9776304063", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.2541182, -29.902541399999997]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 66633, "osm_id": "9330942717", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Memorial de los Detenidos Desaparecidos y Ejecutados Pol\u00edticos IV Regi\u00f3n", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.2516935, -29.90231830000001]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 47281, "osm_id": "5711780950", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Jorge Pe\u00f1a Hen", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25132899999996, -29.90171630000003]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 66510, "osm_id": "9316482252", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}]}