{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81882399999998, -45.46533080000002]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 26086, "osm_id": "4345225592", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Plaza Mirador", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68312689999999, -45.40731300000003]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 39463, "osm_id": "4972524022", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69850700000005, -45.406657900000006]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 70857, "osm_id": "9882603313", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Ancla", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69825489999997, -45.4063208]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 70860, "osm_id": "9882638496", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Busto Arturo Prat", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69867029999997, -45.40605189999996]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 70869, "osm_id": "9882793327", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Busto Teniente Merino", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69438980000001, -45.405260600000034]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 70859, "osm_id": "9882608093", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Totem Cerro Mirador", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68603860000002, -45.40407310000001]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 70845, "osm_id": "9882551490", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "\u00c1nimita Libertad y Justicia", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70741799999999, -45.401953000000006]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 60397, "osm_id": "7932391706", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "San Pedro", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71041130000003, -45.401779999999995]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 24283, "osm_id": "4192094103", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Cruz Mayor", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70812299999996, -45.40129400000002]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 44968, "osm_id": "5431784422", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Padre Antonio Ronchi", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68691680000003, -45.40112540000001]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 70863, "osm_id": "9882755083", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "El Pilchero", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70826279999997, -45.40106640000002]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 45194, "osm_id": "5452100822", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Recuerdo V\u00edctimas del Terremoto de Ays\u00e9n 2007", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.7137065, -45.39613549999997]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 26534, "osm_id": "4388512794", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}]}