{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67806886999998, -44.731812148]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "COD_CUEN": "111", "COD_SUBC": "1115", "COD_SSUBC": "11150", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Cisnes y Punta San Andres", "Pt_encu_Ts": "", "POINT_X": -72.67806887, "POINT_Y": -44.731812148}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68045212199999, -44.727483749999976]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "COD_CUEN": "111", "COD_SUBC": "1115", "COD_SSUBC": "11150", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Cisnes y Punta San Andres", "Pt_encu_Ts": "", "POINT_X": -72.680452122, "POINT_Y": -44.72748375}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.554613633, -44.31777968200002]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "COD_CUEN": "111", "COD_SUBC": "1112", "COD_SSUBC": "11120", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Marchant y Seno Ventisquero", "Pt_encu_Ts": "", "POINT_X": -72.554613633, "POINT_Y": -44.317779682}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.55797787, -44.31666069899998]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "COD_CUEN": "111", "COD_SUBC": "1112", "COD_SSUBC": "11120", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Marchant y Seno Ventisquero", "Pt_encu_Ts": "", "POINT_X": -72.55797787, "POINT_Y": -44.316660699}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.10599433199998, -44.11916909899998]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "COD_CUEN": "111", "COD_SUBC": "1112", "COD_SSUBC": "11120", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Marchant y Seno Ventisquero", "Pt_encu_Ts": "", "POINT_X": -73.105994332, "POINT_Y": -44.119169099}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.95999089399999, -43.76998628600002]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1104", "COD_SSUBC": "11043", "NOM_SSUBC": "Rio Palena Entre Rio Sin Nombre y Desembocadura", "Pt_encu_Ts": "", "POINT_X": -72.959990894, "POINT_Y": -43.769986286}}]}