{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.24455079999998, -43.41174900000003]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 14, "REGION": "10", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "104", "NOM_PROVIN": "PALENA", "COMUNA": "10404", "NOM_COMUNA": "PALENA", "CUT": 10404, "FID_gis_os": 32818, "osm_id": "4527346793", "code": 2422, "fclass": "camp_site", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "camp_site", "Clase": "C\u00e1mping", "Categor\u00eda": "Alojamiento", "ID-Cat": 2400, "C\u00f3digo": 2422}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.07693260000002, -43.37120700000004]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 14, "REGION": "10", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "104", "NOM_PROVIN": "PALENA", "COMUNA": "10404", "NOM_COMUNA": "PALENA", "CUT": 10404, "FID_gis_os": 7413, "osm_id": "1407114866", "code": 2422, "fclass": "camp_site", "name": "Cara del Indio", "Propiedad": "fclass", "Valor": "camp_site", "Clase": "C\u00e1mping", "Categor\u00eda": "Alojamiento", "ID-Cat": 2400, "C\u00f3digo": 2422}}]}