{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73384083258068, -38.098537140826366]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 4.81206989288, "2_ve120_10": 4.81707000732, "3_ve100_15": 4.55106019974, "4_ve100_10": 4.5745100975, "5_ve20_15": 2.83210992813, "6_vel20_10": 3.04796004295, "7_vel10_15": 2.27994990349, "8_vel10_10": 2.51690006256, "9_fpV1205": 0.14670599997, "10_fpV1200": 0.148301005363, "11_fpV1175": 0.131823003292, "12_fpV1170": 0.135711997747, "13_fpG1325": 0.170946002007, "14_fpG1320": 0.171473994851, "15_fpG1005": 0.154422000051, "16_fpG1010": 0.157817006111, "17_fpE1215": 0.137329995632, "18_fpE1210": 0.139430999756, "19_fpE1015": 0.123283997178, "20_fpE1010": 0.127353996038, "21_fpP2015": 0.0461928993464, "22_fpP2010": 0.0585867017508, "23_fpS3715": 0.0216275993735, "24_fpS3710": 0.0304710008204, "25_fpP2515": 0.0573737993836, "26_fpP2510": 0.0729503035545, "POINT_X": -72.7338408326, "POINT_Y": -38.0985371408}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50618335903314, -38.105560071570864]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 4.42643976212, "2_ve120_10": 4.84633016586, "3_ve100_15": 4.26840019226, "4_ve100_10": 4.66637992859, "5_ve20_15": 3.0005300045, "6_vel20_10": 3.28660988808, "7_vel10_15": 2.49943995476, "8_vel10_10": 2.68826007843, "9_fpV1205": 0.131092995405, "10_fpV1200": 0.154873996973, "11_fpV1175": 0.122446998954, "12_fpV1170": 0.146749004722, "13_fpG1325": 0.146319001913, "14_fpG1320": 0.170351997018, "15_fpG1005": 0.137419998646, "16_fpG1010": 0.162150993943, "17_fpE1215": 0.12606100738, "18_fpE1210": 0.149641007185, "19_fpE1015": 0.117674000561, "20_fpE1010": 0.141636997461, "21_fpP2015": 0.0527651011944, "22_fpP2010": 0.0702299997211, "23_fpS3715": 0.026502000168, "24_fpS3710": 0.0352136008441, "25_fpP2515": 0.061564501375, "26_fpP2510": 0.0743312016129, "POINT_X": -72.506183359, "POINT_Y": -38.1055600716}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56310511082272, -38.103845591543674]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.22102022171, "2_ve120_10": 5.25537014008, "3_ve100_15": 4.99066019058, "4_ve100_10": 5.03464984894, "5_ve20_15": 3.34000992775, "6_vel20_10": 3.59503006935, "7_vel10_15": 2.76623988152, "8_vel10_10": 3.03605008125, "9_fpV1205": 0.160925000906, "10_fpV1200": 0.167135000229, "11_fpV1175": 0.14829300344, "12_fpV1170": 0.156449005008, "13_fpG1325": 0.184508994222, "14_fpG1320": 0.188104003668, "15_fpG1005": 0.170490995049, "16_fpG1010": 0.176731005311, "17_fpE1215": 0.151713997126, "18_fpE1210": 0.158963993192, "19_fpE1015": 0.139863997698, "20_fpE1010": 0.148877993226, "21_fpP2015": 0.0651471987367, "22_fpP2010": 0.0852864980698, "23_fpS3715": 0.0365626998246, "24_fpS3710": 0.0528303012252, "25_fpP2515": 0.0794093981385, "26_fpP2510": 0.0995671972632, "POINT_X": -72.5631051108, "POINT_Y": -38.1038455915}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50833814105049, -38.150538968746034]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.92948007584, "2_ve120_10": 6.9439702034, "3_ve100_15": 6.66183996201, "4_ve100_10": 6.67448997498, "5_ve20_15": 4.6161699295, "6_vel20_10": 4.51785993576, "7_vel10_15": 3.90991997719, "8_vel10_10": 3.57414007187, "9_fpV1205": 0.284934997559, "10_fpV1200": 0.27609500289, "11_fpV1175": 0.267208009958, "12_fpV1170": 0.259705007076, "13_fpG1325": 0.320845007896, "14_fpG1320": 0.309442996979, "15_fpG1005": 0.303891003132, "16_fpG1010": 0.293256014585, "17_fpE1215": 0.269708007574, "18_fpE1210": 0.261974006891, "19_fpE1015": 0.251626014709, "20_fpE1010": 0.245543003082, "21_fpP2015": 0.11929500103, "22_fpP2010": 0.111787997186, "23_fpS3715": 0.065631300211, "24_fpS3710": 0.0543857999146, "25_fpP2515": 0.144078999758, "26_fpP2510": 0.123337998986, "POINT_X": -72.5083381411, "POINT_Y": -38.1505389687}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56529469574791, -38.14882173293692]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.79055023193, "2_ve120_10": 5.80239009857, "3_ve100_15": 5.53626012802, "4_ve100_10": 5.53211021423, "5_ve20_15": 3.63275003433, "6_vel20_10": 3.56458997726, "7_vel10_15": 2.97991991043, "8_vel10_10": 2.78529000282, "9_fpV1205": 0.197797000408, "10_fpV1200": 0.200127005577, "11_fpV1175": 0.180012002587, "12_fpV1170": 0.1821179986, "13_fpG1325": 0.231033995748, "14_fpG1320": 0.232145994902, "15_fpG1005": 0.211880996823, "16_fpG1010": 0.212687000632, "17_fpE1215": 0.183868005872, "18_fpE1210": 0.186570003629, "19_fpE1015": 0.1668689996, "20_fpE1010": 0.169366002083, "21_fpP2015": 0.0672478973866, "22_fpP2010": 0.0688479989767, "23_fpS3715": 0.0330668017268, "24_fpS3710": 0.0298105999827, "25_fpP2515": 0.087743498385, "26_fpP2510": 0.0803017020226, "POINT_X": -72.5652946957, "POINT_Y": -38.1488217329}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62224636791176, -38.14707694641135]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.39189004898, "2_ve120_10": 5.54894018173, "3_ve100_15": 5.1072602272, "4_ve100_10": 5.26479005814, "5_ve20_15": 3.14893007278, "6_vel20_10": 3.33518004417, "7_vel10_15": 2.52289009094, "8_vel10_10": 2.60802006721, "9_fpV1205": 0.175510004163, "10_fpV1200": 0.181986004114, "11_fpV1175": 0.156474992633, "12_fpV1170": 0.163489997387, "13_fpG1325": 0.206403002143, "14_fpG1320": 0.212560996413, "15_fpG1005": 0.185413002968, "16_fpG1010": 0.192083999515, "17_fpE1215": 0.163000002503, "18_fpE1210": 0.169400006533, "19_fpE1015": 0.144979000092, "20_fpE1010": 0.151914998889, "21_fpP2015": 0.0491768009961, "22_fpP2010": 0.0595652014017, "23_fpS3715": 0.0212102998048, "24_fpS3710": 0.0249429997057, "25_fpP2515": 0.0646734014153, "26_fpP2510": 0.0718040019274, "POINT_X": -72.6222463679, "POINT_Y": -38.1470769464}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.679193080303, -38.14530461645185]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.76086997986, "2_ve120_10": 5.93073987961, "3_ve100_15": 5.44960021973, "4_ve100_10": 5.63637018204, "5_ve20_15": 3.36191010475, "6_vel20_10": 3.73687005043, "7_vel10_15": 2.69137001038, "8_vel10_10": 3.01900005341, "9_fpV1205": 0.204979002476, "10_fpV1200": 0.212970003486, "11_fpV1175": 0.182656005025, "12_fpV1170": 0.192686006427, "13_fpG1325": 0.239155992866, "14_fpG1320": 0.246352002025, "15_fpG1005": 0.215211004019, "16_fpG1010": 0.224920004606, "17_fpE1215": 0.190724000335, "18_fpE1210": 0.199029996991, "19_fpE1015": 0.169265002012, "20_fpE1010": 0.179352000356, "21_fpP2015": 0.0571377985179, "22_fpP2010": 0.0772171020508, "23_fpS3715": 0.0238276999444, "24_fpS3710": 0.0379371009767, "25_fpP2515": 0.0738093033433, "26_fpP2510": 0.0945817008615, "POINT_X": -72.6791930803, "POINT_Y": -38.1453046165}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73613475572509, -38.14350475045498]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.45797014236, "2_ve120_10": 5.63761997223, "3_ve100_15": 5.12825012207, "4_ve100_10": 5.31916999817, "5_ve20_15": 2.99191999435, "6_vel20_10": 3.22599005699, "7_vel10_15": 2.31739997864, "8_vel10_10": 2.48239994049, "9_fpV1205": 0.187428995967, "10_fpV1200": 0.19603100419, "11_fpV1175": 0.165753006935, "12_fpV1170": 0.175442993641, "13_fpG1325": 0.217889994383, "14_fpG1320": 0.227101996541, "15_fpG1005": 0.194602996111, "16_fpG1010": 0.205222994089, "17_fpE1215": 0.174951002002, "18_fpE1210": 0.183428004384, "19_fpE1015": 0.154063001275, "20_fpE1010": 0.163452997804, "21_fpP2015": 0.0464992001653, "22_fpP2010": 0.0563181005418, "23_fpS3715": 0.0166549999267, "24_fpS3710": 0.0209727007896, "25_fpP2515": 0.0570538006723, "26_fpP2510": 0.066423997283, "POINT_X": -72.7361347557, "POINT_Y": -38.1435047505}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.6814572729497, -38.19027465499061]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.08007001877, "2_ve120_10": 6.20104980469, "3_ve100_15": 5.77934980392, "4_ve100_10": 5.91623020172, "5_ve20_15": 3.79387998581, "6_vel20_10": 4.02237987518, "7_vel10_15": 3.18279004097, "8_vel10_10": 3.31921005249, "9_fpV1205": 0.223863005638, "10_fpV1200": 0.229836001992, "11_fpV1175": 0.200636997819, "12_fpV1170": 0.208185002208, "13_fpG1325": 0.261440008879, "14_fpG1320": 0.266795009375, "15_fpG1005": 0.23657399416, "16_fpG1010": 0.244250997901, "17_fpE1215": 0.208005994558, "18_fpE1210": 0.214286997914, "19_fpE1015": 0.185710996389, "20_fpE1010": 0.193112999201, "21_fpP2015": 0.0749246031046, "22_fpP2010": 0.0874257013202, "23_fpS3715": 0.0389471016824, "24_fpS3710": 0.0448986999691, "25_fpP2515": 0.101126000285, "26_fpP2510": 0.110522001982, "POINT_X": -72.6814572729, "POINT_Y": -38.190274655}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73843379299872, -38.18847189753147]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.28828001022, "2_ve120_10": 6.358689785, "3_ve100_15": 5.97638988495, "4_ve100_10": 6.07653999329, "5_ve20_15": 4.02931022644, "6_vel20_10": 4.2882900238, "7_vel10_15": 3.44177007675, "8_vel10_10": 3.66796994209, "9_fpV1205": 0.237845003605, "10_fpV1200": 0.24246199429, "11_fpV1175": 0.214211001992, "12_fpV1170": 0.221294999123, "13_fpG1325": 0.274827986956, "14_fpG1320": 0.278946012259, "15_fpG1005": 0.250178009272, "16_fpG1010": 0.257407009602, "17_fpE1215": 0.222120001912, "18_fpE1210": 0.227154001594, "19_fpE1015": 0.199166998267, "20_fpE1010": 0.206306993961, "21_fpP2015": 0.086964301765, "22_fpP2010": 0.102018997073, "23_fpS3715": 0.0482182018459, "24_fpS3710": 0.0592797994614, "25_fpP2515": 0.116820000112, "26_fpP2510": 0.132438004017, "POINT_X": -72.738433793, "POINT_Y": -38.1884718975}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79540518670598, -38.18664156746539]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.16830015182, "2_ve120_10": 6.34710979462, "3_ve100_15": 5.85645008087, "4_ve100_10": 6.06245994568, "5_ve20_15": 3.71116995811, "6_vel20_10": 4.06341981888, "7_vel10_15": 2.97252011299, "8_vel10_10": 3.29929995537, "9_fpV1205": 0.230618998408, "10_fpV1200": 0.24223600328, "11_fpV1175": 0.20653000474, "12_fpV1170": 0.220778003335, "13_fpG1325": 0.268032997847, "14_fpG1320": 0.27892100811, "15_fpG1005": 0.242934003472, "16_fpG1010": 0.257120013237, "17_fpE1215": 0.214790001512, "18_fpE1210": 0.226894006133, "19_fpE1015": 0.191376000643, "20_fpE1010": 0.205623999238, "21_fpP2015": 0.0692500025034, "22_fpP2010": 0.0873572006822, "23_fpS3715": 0.0302141997963, "24_fpS3710": 0.0421770997345, "25_fpP2515": 0.0881668999791, "26_fpP2510": 0.108243003488, "POINT_X": -72.7954051867, "POINT_Y": -38.1866415675}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56748916321334, -38.19379742208731]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.841340065, "2_ve120_10": 5.87446022034, "3_ve100_15": 5.56061983109, "4_ve100_10": 5.58832979202, "5_ve20_15": 3.47090005875, "6_vel20_10": 3.53309988976, "7_vel10_15": 2.76362991333, "8_vel10_10": 2.75735998154, "9_fpV1205": 0.200204998255, "10_fpV1200": 0.200495004654, "11_fpV1175": 0.181118994951, "12_fpV1170": 0.181902006269, "13_fpG1325": 0.233119994402, "14_fpG1320": 0.23157300055, "15_fpG1005": 0.212281003594, "16_fpG1010": 0.211612999439, "17_fpE1215": 0.186746999621, "18_fpE1210": 0.187529996037, "19_fpE1015": 0.168706998229, "20_fpE1010": 0.169765993953, "21_fpP2015": 0.064742103219, "22_fpP2010": 0.0670149028301, "23_fpS3715": 0.0302827004343, "24_fpS3710": 0.0282784998417, "25_fpP2515": 0.0784000009298, "26_fpP2510": 0.0776043012738, "POINT_X": -72.5674891632, "POINT_Y": -38.1937974221}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62447570389486, -38.19204983231415]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.09264993668, "2_ve120_10": 6.20683002472, "3_ve100_15": 5.82146978378, "4_ve100_10": 5.95021009445, "5_ve20_15": 3.9865899086, "6_vel20_10": 4.20768022537, "7_vel10_15": 3.39867997169, "8_vel10_10": 3.5214600563, "9_fpV1205": 0.220993995667, "10_fpV1200": 0.226293995976, "11_fpV1175": 0.200307995081, "12_fpV1170": 0.207368001342, "13_fpG1325": 0.257526010275, "14_fpG1320": 0.261837989092, "15_fpG1005": 0.23548899591, "16_fpG1010": 0.241989001632, "17_fpE1215": 0.20568099618, "18_fpE1210": 0.211379006505, "19_fpE1015": 0.18574899435, "20_fpE1010": 0.19292999804, "21_fpP2015": 0.0831445008516, "22_fpP2010": 0.0952723994851, "23_fpS3715": 0.0467652007937, "24_fpS3710": 0.0509044006467, "25_fpP2515": 0.112902998924, "26_fpP2510": 0.122147999704, "POINT_X": -72.6244757039, "POINT_Y": -38.1920498323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56968852488994, -38.23877265856406]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.525370121, "2_ve120_10": 5.75426006317, "3_ve100_15": 5.24213981628, "4_ve100_10": 5.47813987732, "5_ve20_15": 3.33662009239, "6_vel20_10": 3.61476993561, "7_vel10_15": 2.75411009789, "8_vel10_10": 2.8914399147, "9_fpV1205": 0.177735999227, "10_fpV1200": 0.187533006072, "11_fpV1175": 0.161201000214, "12_fpV1170": 0.171397000551, "13_fpG1325": 0.20608599484, "14_fpG1320": 0.215724006295, "15_fpG1005": 0.18774600327, "16_fpG1010": 0.198145002127, "17_fpE1215": 0.166685000062, "18_fpE1210": 0.176322996616, "19_fpE1015": 0.15099799633, "20_fpE1010": 0.16102899611, "21_fpP2015": 0.0626569986343, "22_fpP2010": 0.0732097029686, "23_fpS3715": 0.0327977985144, "24_fpS3710": 0.0357104018331, "25_fpP2515": 0.0781164988875, "26_fpP2510": 0.084705799818, "POINT_X": -72.5696885249, "POINT_Y": -38.2387726586}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62671001151102, -38.23702226214985]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.72846984863, "2_ve120_10": 5.9354801178, "3_ve100_15": 5.42768001556, "4_ve100_10": 5.64930009842, "5_ve20_15": 3.41703009605, "6_vel20_10": 3.77534008026, "7_vel10_15": 2.80792999268, "8_vel10_10": 3.10095000267, "9_fpV1205": 0.1966920048, "10_fpV1200": 0.20584499836, "11_fpV1175": 0.176992997527, "12_fpV1170": 0.186910003424, "13_fpG1325": 0.228673994541, "14_fpG1320": 0.237694993615, "15_fpG1005": 0.206961005926, "16_fpG1010": 0.21722599864, "17_fpE1215": 0.183812007308, "18_fpE1210": 0.19280000031, "19_fpE1015": 0.16512799263, "20_fpE1010": 0.174789994955, "21_fpP2015": 0.0661841034889, "22_fpP2010": 0.0816792026162, "23_fpS3715": 0.0327688008547, "24_fpS3710": 0.0417940989137, "25_fpP2515": 0.0826724991202, "26_fpP2510": 0.0991462022066, "POINT_X": -72.6267100115, "POINT_Y": -38.2370222621}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.6837265146089, -38.235244234015966]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.12235021591, "2_ve120_10": 6.34886980057, "3_ve100_15": 5.80712985992, "4_ve100_10": 6.05201005936, "5_ve20_15": 3.78991007805, "6_vel20_10": 4.160779953, "7_vel10_15": 3.18533992767, "8_vel10_10": 3.47556996346, "9_fpV1205": 0.223320007324, "10_fpV1200": 0.237439006567, "11_fpV1175": 0.200343996286, "12_fpV1170": 0.2154610008, "13_fpG1325": 0.259548991919, "14_fpG1320": 0.273838013411, "15_fpG1005": 0.234672993422, "16_fpG1010": 0.250737011433, "17_fpE1215": 0.20817899704, "18_fpE1210": 0.222142994404, "19_fpE1015": 0.186226993799, "20_fpE1010": 0.200761005282, "21_fpP2015": 0.0769385024905, "22_fpP2010": 0.0961406975985, "23_fpS3715": 0.0422697998583, "24_fpS3710": 0.0528252981603, "25_fpP2515": 0.101332001388, "26_fpP2510": 0.120149999857, "POINT_X": -72.6837265146, "POINT_Y": -38.235244234}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74073795662085, -38.23343858159549]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.13466978073, "2_ve120_10": 6.35451984406, "3_ve100_15": 5.78571987152, "4_ve100_10": 6.04253005981, "5_ve20_15": 3.79552006721, "6_vel20_10": 4.29645013809, "7_vel10_15": 3.29731011391, "8_vel10_10": 3.76684999466, "9_fpV1205": 0.228906005621, "10_fpV1200": 0.237798005342, "11_fpV1175": 0.205597996712, "12_fpV1170": 0.21609300375, "13_fpG1325": 0.262230992317, "14_fpG1320": 0.271649986506, "15_fpG1005": 0.237571999431, "16_fpG1010": 0.248903006315, "17_fpE1215": 0.215179994702, "18_fpE1210": 0.223786994815, "19_fpE1015": 0.192508995533, "20_fpE1010": 0.202665001154, "21_fpP2015": 0.0827979966998, "22_fpP2010": 0.105812996626, "23_fpS3715": 0.0499548017979, "24_fpS3710": 0.0703689008951, "25_fpP2515": 0.109484001994, "26_fpP2510": 0.138532996178, "POINT_X": -72.7407379566, "POINT_Y": -38.2334385816}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79774426002768, -38.231605312435725]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.51115989685, "2_ve120_10": 6.5679101944, "3_ve100_15": 6.19320011139, "4_ve100_10": 6.28457021713, "5_ve20_15": 3.96963000298, "6_vel20_10": 4.46988010406, "7_vel10_15": 3.35614991188, "8_vel10_10": 3.90598011017, "9_fpV1205": 0.260502994061, "10_fpV1200": 0.262331992388, "11_fpV1175": 0.24000300467, "12_fpV1170": 0.245280995965, "13_fpG1325": 0.294539004564, "14_fpG1320": 0.295197993517, "15_fpG1005": 0.273874998093, "16_fpG1010": 0.278073996305, "17_fpE1215": 0.246448993683, "18_fpE1210": 0.248692005873, "19_fpE1015": 0.226100996137, "20_fpE1010": 0.23168900609, "21_fpP2015": 0.0943235978484, "22_fpP2010": 0.12556900084, "23_fpS3715": 0.0523382984102, "24_fpS3710": 0.0801170989871, "25_fpP2515": 0.116396002471, "26_fpP2510": 0.152002006769, "POINT_X": -72.79774426, "POINT_Y": -38.2316053124}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68600081736072, -38.28021335307726]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.46097993851, "2_ve120_10": 6.53951978683, "3_ve100_15": 6.16492986679, "4_ve100_10": 6.2610001564, "5_ve20_15": 4.05187988281, "6_vel20_10": 4.25224018097, "7_vel10_15": 3.28672003746, "8_vel10_10": 3.43207001686, "9_fpV1205": 0.253782004118, "10_fpV1200": 0.255921989679, "11_fpV1175": 0.231103003025, "12_fpV1170": 0.236212000251, "13_fpG1325": 0.291648000479, "14_fpG1320": 0.291934996843, "15_fpG1005": 0.26871201396, "16_fpG1010": 0.272316992283, "17_fpE1215": 0.237663000822, "18_fpE1210": 0.24071200192, "19_fpE1015": 0.215104997158, "20_fpE1010": 0.221009999514, "21_fpP2015": 0.0879852026701, "22_fpP2010": 0.101337000728, "23_fpS3715": 0.0412854999304, "24_fpS3710": 0.0498601011932, "25_fpP2515": 0.106779001653, "26_fpP2510": 0.118100002408, "POINT_X": -72.6860008174, "POINT_Y": -38.2802133531}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74304725885482, -38.278404802186515]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 7.13960981369, "2_ve120_10": 7.32556009293, "3_ve100_15": 6.84708976746, "4_ve100_10": 7.06677007675, "5_ve20_15": 4.75540018082, "6_vel20_10": 5.07053995132, "7_vel10_15": 4.00354003906, "8_vel10_10": 4.13441991806, "9_fpV1205": 0.300760000944, "10_fpV1200": 0.308504998684, "11_fpV1175": 0.276957005262, "12_fpV1170": 0.290690988302, "13_fpG1325": 0.342164993286, "14_fpG1320": 0.345674008131, "15_fpG1005": 0.319220989943, "16_fpG1010": 0.328639000654, "17_fpE1215": 0.282826989889, "18_fpE1210": 0.292477995157, "19_fpE1015": 0.258576989174, "20_fpE1010": 0.274410009384, "21_fpP2015": 0.119170002639, "22_fpP2010": 0.14495100081, "23_fpS3715": 0.0634554028511, "24_fpS3710": 0.0759032964706, "25_fpP2515": 0.148659005761, "26_fpP2510": 0.159501001239, "POINT_X": -72.7430472589, "POINT_Y": -38.2784048022}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.80008854943632, -38.27656859037138]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.66628980637, "2_ve120_10": 6.90235996246, "3_ve100_15": 6.36212015152, "4_ve100_10": 6.62458992004, "5_ve20_15": 4.23838996887, "6_vel20_10": 4.60768985748, "7_vel10_15": 3.52568006516, "8_vel10_10": 3.71944999695, "9_fpV1205": 0.256850004196, "10_fpV1200": 0.269118994474, "11_fpV1175": 0.232409000397, "12_fpV1170": 0.247504994273, "13_fpG1325": 0.2969430089, "14_fpG1320": 0.30860799551, "15_fpG1005": 0.271611988544, "16_fpG1010": 0.286832988262, "17_fpE1215": 0.239613994956, "18_fpE1210": 0.251955986023, "19_fpE1015": 0.215720996261, "20_fpE1010": 0.230630993843, "21_fpP2015": 0.0914376974106, "22_fpP2010": 0.107573002577, "23_fpS3715": 0.0490988008678, "24_fpS3710": 0.0548525005579, "25_fpP2515": 0.118376001716, "26_fpP2510": 0.129172995687, "POINT_X": -72.8000885494, "POINT_Y": -38.2765685904}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.5148313646516, -38.28547296511622]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.33971977234, "2_ve120_10": 5.53561019897, "3_ve100_15": 5.10931015015, "4_ve100_10": 5.30136013031, "5_ve20_15": 3.46248006821, "6_vel20_10": 3.764950037, "7_vel10_15": 2.93348002434, "8_vel10_10": 3.1934299469, "9_fpV1205": 0.166589006782, "10_fpV1200": 0.17586800456, "11_fpV1175": 0.153414994478, "12_fpV1170": 0.163218006492, "13_fpG1325": 0.193653002381, "14_fpG1320": 0.202241003513, "15_fpG1005": 0.179170995951, "16_fpG1010": 0.188573002815, "17_fpE1215": 0.1561730057, "18_fpE1210": 0.165615007281, "19_fpE1015": 0.143665000796, "20_fpE1010": 0.153531998396, "21_fpP2015": 0.0682659000158, "22_fpP2010": 0.083331502974, "23_fpS3715": 0.0398886986077, "24_fpS3710": 0.0525170005858, "25_fpP2515": 0.0889097973704, "26_fpP2510": 0.10513100028, "POINT_X": -72.5148313647, "POINT_Y": -38.2854729651}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57189279249084, -38.283747441936235]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.67802000046, "2_ve120_10": 5.89326000214, "3_ve100_15": 5.41820001602, "4_ve100_10": 5.63420009613, "5_ve20_15": 3.61009001732, "6_vel20_10": 3.88278007507, "7_vel10_15": 3.03327989578, "8_vel10_10": 3.23469996452, "9_fpV1205": 0.188258007169, "10_fpV1200": 0.199992999434, "11_fpV1175": 0.170669004321, "12_fpV1170": 0.183217003942, "13_fpG1325": 0.219696000218, "14_fpG1320": 0.230856999755, "15_fpG1005": 0.200342997909, "16_fpG1010": 0.212969005108, "17_fpE1215": 0.175629004836, "18_fpE1210": 0.187397003174, "19_fpE1015": 0.158995002508, "20_fpE1010": 0.171318992972, "21_fpP2015": 0.0709042027593, "22_fpP2010": 0.0831286981702, "23_fpS3715": 0.0409247018397, "24_fpS3710": 0.0476497001946, "25_fpP2515": 0.0926633998752, "26_fpP2510": 0.104754000902, "POINT_X": -72.5718927925, "POINT_Y": -38.2837474419}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62894930265713, -38.281994235477555]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.882999897, "2_ve120_10": 6.05875015259, "3_ve100_15": 5.56119012833, "4_ve100_10": 5.7504901886, "5_ve20_15": 3.47318005562, "6_vel20_10": 3.70958995819, "7_vel10_15": 2.73254990578, "8_vel10_10": 2.90528988838, "9_fpV1205": 0.203017994761, "10_fpV1200": 0.210416004062, "11_fpV1175": 0.180694997311, "12_fpV1170": 0.18988700211, "13_fpG1325": 0.236853003502, "14_fpG1320": 0.242925003171, "15_fpG1005": 0.211998000741, "16_fpG1010": 0.220581993461, "17_fpE1215": 0.189156994224, "18_fpE1210": 0.197024002671, "19_fpE1015": 0.168031007051, "20_fpE1010": 0.177430003881, "21_fpP2015": 0.0631007030606, "22_fpP2010": 0.0747530013323, "23_fpS3715": 0.0270220991224, "24_fpS3710": 0.033363301307, "25_fpP2515": 0.0750416964293, "26_fpP2510": 0.0858450010419, "POINT_X": -72.6289493027, "POINT_Y": -38.2819942355}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.8595091817309, -38.31966454529537]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 4.93888998032, "2_ve120_10": 5.20757007599, "3_ve100_15": 4.66880989075, "4_ve100_10": 4.95717000961, "5_ve20_15": 2.95515990257, "6_vel20_10": 3.30148005486, "7_vel10_15": 2.4306499958, "8_vel10_10": 2.64175009727, "9_fpV1205": 0.141725003719, "10_fpV1200": 0.155733004212, "11_fpV1175": 0.126208007336, "12_fpV1170": 0.140994995832, "13_fpG1325": 0.167431995273, "14_fpG1320": 0.181551992893, "15_fpG1005": 0.149419993162, "16_fpG1010": 0.164994999766, "17_fpE1215": 0.131687000394, "18_fpE1210": 0.145454004407, "19_fpE1015": 0.117348000407, "20_fpE1010": 0.131586000323, "21_fpP2015": 0.0422694012523, "22_fpP2010": 0.056208498776, "23_fpS3715": 0.0206716004759, "24_fpS3710": 0.0262924991548, "25_fpP2515": 0.058907199651, "26_fpP2510": 0.0702430978417, "POINT_X": -72.8595091817, "POINT_Y": -38.3196645453}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.51700543679951, -38.330450064116704]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.33684015274, "2_ve120_10": 5.59398984909, "3_ve100_15": 5.10024023056, "4_ve100_10": 5.34880018234, "5_ve20_15": 3.41996002197, "6_vel20_10": 3.70526003838, "7_vel10_15": 2.87521004677, "8_vel10_10": 3.0956299305, "9_fpV1205": 0.165810003877, "10_fpV1200": 0.179832994938, "11_fpV1175": 0.152416005731, "12_fpV1170": 0.166361004114, "13_fpG1325": 0.192153006792, "14_fpG1320": 0.206551998854, "15_fpG1005": 0.177286997437, "16_fpG1010": 0.191894993186, "17_fpE1215": 0.155674993992, "18_fpE1210": 0.169380992651, "19_fpE1015": 0.143015995622, "20_fpE1010": 0.156537994742, "21_fpP2015": 0.0667736977339, "22_fpP2010": 0.0803223028779, "23_fpS3715": 0.039027299732, "24_fpS3710": 0.0486394017935, "25_fpP2515": 0.0845360979438, "26_fpP2510": 0.0993070974946, "POINT_X": -72.5170054368, "POINT_Y": -38.3304500641}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57410197777132, -38.32872177177262]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.55413007736, "2_ve120_10": 5.78770017624, "3_ve100_15": 5.33236980438, "4_ve100_10": 5.54644012451, "5_ve20_15": 3.51028990746, "6_vel20_10": 3.7271900177, "7_vel10_15": 2.91806006432, "8_vel10_10": 3.02210998535, "9_fpV1205": 0.181860998273, "10_fpV1200": 0.196439996362, "11_fpV1175": 0.166678994894, "12_fpV1170": 0.181272000074, "13_fpG1325": 0.211866006255, "14_fpG1320": 0.225749999285, "15_fpG1005": 0.195451006293, "16_fpG1010": 0.209888994694, "17_fpE1215": 0.169920995831, "18_fpE1210": 0.184577003121, "19_fpE1015": 0.155441999435, "20_fpE1010": 0.169874995947, "21_fpP2015": 0.0665765032172, "22_fpP2010": 0.0780704021454, "23_fpS3715": 0.0375680997968, "24_fpS3710": 0.0402312986553, "25_fpP2515": 0.0845858976245, "26_fpP2510": 0.0930680036545, "POINT_X": -72.5741019778, "POINT_Y": -38.3287217718}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63119358927261, -38.32696575185666]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.14861011505, "2_ve120_10": 6.11972999573, "3_ve100_15": 5.88894987106, "4_ve100_10": 5.84523010254, "5_ve20_15": 3.92274999619, "6_vel20_10": 3.90237998962, "7_vel10_15": 3.33101010323, "8_vel10_10": 3.13859009743, "9_fpV1205": 0.236041992903, "10_fpV1200": 0.232095003128, "11_fpV1175": 0.218998000026, "12_fpV1170": 0.215554997325, "13_fpG1325": 0.270090997219, "14_fpG1320": 0.264317989349, "15_fpG1005": 0.252952009439, "16_fpG1010": 0.247804999352, "17_fpE1215": 0.221937999129, "18_fpE1210": 0.21887999773, "19_fpE1015": 0.204898998141, "20_fpE1010": 0.202307000756, "21_fpP2015": 0.0881571993232, "22_fpP2010": 0.089578397572, "23_fpS3715": 0.0472820997238, "24_fpS3710": 0.0406397990882, "25_fpP2515": 0.11380200088, "26_fpP2510": 0.103035002947, "POINT_X": -72.6311935893, "POINT_Y": -38.3269657519}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.6882801933287, -38.325182011723726]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.11403989792, "2_ve120_10": 6.05553007126, "3_ve100_15": 5.82261991501, "4_ve100_10": 5.76836013794, "5_ve20_15": 3.95706009865, "6_vel20_10": 3.98951005936, "7_vel10_15": 3.42123007774, "8_vel10_10": 3.37806010246, "9_fpV1205": 0.224452003837, "10_fpV1200": 0.217653006315, "11_fpV1175": 0.202216997743, "12_fpV1170": 0.197209998965, "13_fpG1325": 0.261972993612, "14_fpG1320": 0.253273010254, "15_fpG1005": 0.238001003861, "16_fpG1010": 0.231322005391, "17_fpE1215": 0.20870000124, "18_fpE1210": 0.202790006995, "19_fpE1015": 0.187428995967, "20_fpE1010": 0.183166995645, "21_fpP2015": 0.0817945972085, "22_fpP2010": 0.0886726006866, "23_fpS3715": 0.0470339991152, "24_fpS3710": 0.049312800169, "25_fpP2515": 0.114445999265, "26_fpP2510": 0.114118002355, "POINT_X": -72.6882801933, "POINT_Y": -38.3251820117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74536171200812, -38.32337055884376]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.7479801178, "2_ve120_10": 5.80480003357, "3_ve100_15": 5.42039012909, "4_ve100_10": 5.49526977539, "5_ve20_15": 3.26459002495, "6_vel20_10": 3.53459000587, "7_vel10_15": 2.58901000023, "8_vel10_10": 2.87719011307, "9_fpV1205": 0.201005995274, "10_fpV1200": 0.200551003218, "11_fpV1175": 0.180023998022, "12_fpV1170": 0.181489005685, "13_fpG1325": 0.23329000175, "14_fpG1320": 0.231711000204, "15_fpG1005": 0.210309997201, "16_fpG1010": 0.21084100008, "17_fpE1215": 0.187722995877, "18_fpE1210": 0.18774099648, "19_fpE1015": 0.167673006654, "20_fpE1010": 0.169653996825, "21_fpP2015": 0.0606723986566, "22_fpP2010": 0.0749315023422, "23_fpS3715": 0.0279254000634, "24_fpS3710": 0.0381999015808, "25_fpP2515": 0.0710337981582, "26_fpP2510": 0.0887081027031, "POINT_X": -72.745361712, "POINT_Y": -38.3233705588}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.80243806742315, -38.32153140080119]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.15819978714, "2_ve120_10": 5.1448302269, "3_ve100_15": 4.84241008759, "4_ve100_10": 4.84438991547, "5_ve20_15": 2.94587993622, "6_vel20_10": 3.11685991287, "7_vel10_15": 2.41161990166, "8_vel10_10": 2.5536699295, "9_fpV1205": 0.167082995176, "10_fpV1200": 0.166637003422, "11_fpV1175": 0.148425996304, "12_fpV1170": 0.15045799315, "13_fpG1325": 0.195392996073, "14_fpG1320": 0.193169996142, "15_fpG1005": 0.174742996693, "16_fpG1010": 0.175352007151, "17_fpE1215": 0.155853003263, "18_fpE1210": 0.15602299571, "19_fpE1015": 0.13815100491, "20_fpE1010": 0.140648007393, "21_fpP2015": 0.0479342006147, "22_fpP2010": 0.0608444996178, "23_fpS3715": 0.0224670991302, "24_fpS3710": 0.0299054998904, "25_fpP2515": 0.0619066990912, "26_fpP2510": 0.0743518993258, "POINT_X": -72.8024380674, "POINT_Y": -38.3215314008}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69056465468016, -38.370150209504544]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.39023017883, "2_ve120_10": 6.46681022644, "3_ve100_15": 6.11989021301, "4_ve100_10": 6.21182012558, "5_ve20_15": 4.20319986343, "6_vel20_10": 4.44810009003, "7_vel10_15": 3.54906010628, "8_vel10_10": 3.76852011681, "9_fpV1205": 0.241624996066, "10_fpV1200": 0.243422999978, "11_fpV1175": 0.219938993454, "12_fpV1170": 0.223931998014, "13_fpG1325": 0.280541986227, "14_fpG1320": 0.280983000994, "15_fpG1005": 0.257741004229, "16_fpG1010": 0.260809987783, "17_fpE1215": 0.225021004677, "18_fpE1210": 0.227303996682, "19_fpE1015": 0.204098001122, "20_fpE1010": 0.208352997899, "21_fpP2015": 0.0945399999619, "22_fpP2010": 0.109384000301, "23_fpS3715": 0.0551390014589, "24_fpS3710": 0.0663437992334, "25_fpP2515": 0.122267998755, "26_fpP2510": 0.13764500618, "POINT_X": -72.6905646547, "POINT_Y": -38.3701502095}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.576316092529, -38.37369564764211]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.23984003067, "2_ve120_10": 5.54682016373, "3_ve100_15": 5.04598999023, "4_ve100_10": 5.32661008835, "5_ve20_15": 3.40615010262, "6_vel20_10": 3.69648003578, "7_vel10_15": 2.75279998779, "8_vel10_10": 2.97918009758, "9_fpV1205": 0.164320006967, "10_fpV1200": 0.180908992887, "11_fpV1175": 0.151785001159, "12_fpV1170": 0.168622002006, "13_fpG1325": 0.191345006227, "14_fpG1320": 0.207573994994, "15_fpG1005": 0.177623003721, "16_fpG1010": 0.194361001253, "17_fpE1215": 0.153749004006, "18_fpE1210": 0.170341998339, "19_fpE1015": 0.14176300168, "20_fpE1010": 0.158473998308, "21_fpP2015": 0.061859600246, "22_fpP2010": 0.077657699585, "23_fpS3715": 0.0317354016006, "24_fpS3710": 0.040480799973, "25_fpP2515": 0.0764198973775, "26_fpP2510": 0.0913577005267, "POINT_X": -72.5763160925, "POINT_Y": -38.3736956476}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63344288333998, -38.37193681084599]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 6.11462020874, "2_ve120_10": 6.2842798233, "3_ve100_15": 5.86937999725, "4_ve100_10": 6.04268980026, "5_ve20_15": 4.01655006409, "6_vel20_10": 4.3294801712, "7_vel10_15": 3.39844989777, "8_vel10_10": 3.69258999825, "9_fpV1205": 0.224118992686, "10_fpV1200": 0.232383996248, "11_fpV1175": 0.204853996634, "12_fpV1170": 0.215120002627, "13_fpG1325": 0.260538995266, "14_fpG1320": 0.266992986202, "15_fpG1005": 0.240445002913, "16_fpG1010": 0.249310001731, "17_fpE1215": 0.208775997162, "18_fpE1210": 0.217804998159, "19_fpE1015": 0.190117999911, "20_fpE1010": 0.200849995017, "21_fpP2015": 0.0870516970754, "22_fpP2010": 0.105274997652, "23_fpS3715": 0.0525978989899, "24_fpS3710": 0.066262498498, "25_fpP2515": 0.113403998315, "26_fpP2510": 0.133146002889, "POINT_X": -72.6334428833, "POINT_Y": -38.3719368108}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57853514860389, -38.41866906911329]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 4.32311010361, "2_ve120_10": 4.63289022446, "3_ve100_15": 4.09856987, "4_ve100_10": 4.39455986023, "5_ve20_15": 2.5772600174, "6_vel20_10": 2.89578008652, "7_vel10_15": 2.00833010674, "8_vel10_10": 2.31281995773, "9_fpV1205": 0.126509994268, "10_fpV1200": 0.145788997412, "11_fpV1175": 0.113765001297, "12_fpV1170": 0.133475005627, "13_fpG1325": 0.146582007408, "14_fpG1320": 0.166436001658, "15_fpG1005": 0.132559999824, "16_fpG1010": 0.153350993991, "17_fpE1215": 0.118839003146, "18_fpE1210": 0.137651994824, "19_fpE1015": 0.106703996658, "20_fpE1010": 0.125795006752, "21_fpP2015": 0.036490701139, "22_fpP2010": 0.0536736994982, "23_fpS3715": 0.0138787003234, "24_fpS3710": 0.0248028002679, "25_fpP2515": 0.0428324006498, "26_fpP2510": 0.0624673999846, "POINT_X": -72.5785351486, "POINT_Y": -38.4186690691}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63569719688496, -38.4169074120043]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ve120_15": 5.14078998566, "2_ve120_10": 5.42471981049, "3_ve100_15": 4.86082983017, "4_ve100_10": 5.15697002411, "5_ve20_15": 2.97810006142, "6_vel20_10": 3.30300998688, "7_vel10_15": 2.37526988983, "8_vel10_10": 2.59616994858, "9_fpV1205": 0.173291996121, "10_fpV1200": 0.191158995032, "11_fpV1175": 0.15568099916, "12_fpV1170": 0.17443600297, "13_fpG1325": 0.200044006109, "14_fpG1320": 0.218848004937, "15_fpG1005": 0.181272998452, "16_fpG1010": 0.201571002603, "17_fpE1215": 0.162504002452, "18_fpE1210": 0.179875999689, "19_fpE1015": 0.145416006446, "20_fpE1010": 0.163434997201, "21_fpP2015": 0.0501406006515, "22_fpP2010": 0.0632079020143, "23_fpS3715": 0.0210724007338, "24_fpS3710": 0.0253346990794, "25_fpP2515": 0.0587195008993, "26_fpP2510": 0.0723859965801, "POINT_X": -72.6356971969, "POINT_Y": -38.416907412}}]}