{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.61716360000001, -38.738308299999986], [-72.6172279, -38.738164099999956], [-72.61726519999999, -38.738133399999995], [-72.61730670000004, -38.738118800000024], [-72.61735619999996, -38.738120499999994], [-72.61738969999999, -38.73813580000001], [-72.6174382, -38.7382193], [-72.61750999999998, -38.73836260000004], [-72.61714159999997, -38.73842519999998], [-72.61716360000001, -38.738308299999986]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 335, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9101", "NOM_COMUNA": "TEMUCO", "CUT": 9101, "FID_gis_os": 38479, "osm_id": "614234035", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Plaza de las Banderas", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}]}