{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58095590000005, -32.800591599999954]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 174, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "53", "NOM_PROVIN": "LOS ANDES", "COMUNA": "5304", "NOM_COMUNA": "SAN ESTEBAN", "CUT": 5304, "FID_gis_os": 20027, "osm_id": "3636138521", "code": 2083, "fclass": "kindergarten", "name": "Jard\u00edn Infantil S.C. Kan-uiqu", "Propiedad": "fclass", "Valor": "kindergarten", "Clase": "Jard\u00edn Infantil", "Categor\u00eda": "Educaci\u00f3n", "ID-Cat": 2080, "C\u00f3digo": 2083}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.59564890000001, -32.788238799999995]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 174, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "53", "NOM_PROVIN": "LOS ANDES", "COMUNA": "5304", "NOM_COMUNA": "SAN ESTEBAN", "CUT": 5304, "FID_gis_os": 20028, "osm_id": "3636138522", "code": 2083, "fclass": "kindergarten", "name": "Jard\u00edn Infantil Cristal", "Propiedad": "fclass", "Valor": "kindergarten", "Clase": "Jard\u00edn Infantil", "Categor\u00eda": "Educaci\u00f3n", "ID-Cat": 2080, "C\u00f3digo": 2083}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58680089999996, -32.78256720000004]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 174, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "53", "NOM_PROVIN": "LOS ANDES", "COMUNA": "5304", "NOM_COMUNA": "SAN ESTEBAN", "CUT": 5304, "FID_gis_os": 20025, "osm_id": "3636138109", "code": 2083, "fclass": "kindergarten", "name": "Jard\u00edn Infantil Lucerito", "Propiedad": "fclass", "Valor": "kindergarten", "Clase": "Jard\u00edn Infantil", "Categor\u00eda": "Educaci\u00f3n", "ID-Cat": 2080, "C\u00f3digo": 2083}}]}