{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.08547369999997, -40.297304299999965], [-73.08586449999996, -40.29722479999996], [-73.08596869999997, -40.29752779999998], [-73.08557789999998, -40.29761730000001], [-73.08547369999997, -40.297304299999965]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 242, "REGION": "14", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "142", "NOM_PROVIN": "RANCO", "COMUNA": "14201", "NOM_COMUNA": "LA UNI\u00d3N", "CUT": 14201, "FID_gis_os": 17355, "osm_id": "382136385", "code": 2016, "fclass": "market_place", "name": "Feria Agr\u00edcola", "Propiedad": "fclass", "Valor": "market_place", "Clase": "Mercado", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2016}}]}