{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.37306810000004, -33.043682300000036]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 302, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "58", "NOM_PROVIN": "MARGA MARGA", "COMUNA": "5804", "NOM_COMUNA": "VILLA ALEMANA", "CUT": 5804, "FID_gis_os": 36566, "osm_id": "4775317133", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Organizaciones comunitarias", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.39877270000002, -33.036533599999984]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 302, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "58", "NOM_PROVIN": "MARGA MARGA", "COMUNA": "5804", "NOM_COMUNA": "VILLA ALEMANA", "CUT": 5804, "FID_gis_os": 48600, "osm_id": "5927491482", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Junta de Vecinos San Francisco", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.39858710000001, -33.03536449999998]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 302, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "58", "NOM_PROVIN": "MARGA MARGA", "COMUNA": "5804", "NOM_COMUNA": "VILLA ALEMANA", "CUT": 5804, "FID_gis_os": 48602, "osm_id": "5927498276", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Junta de Vecinos Los Albatros", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}]}