{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.79252929999996, -37.73052960000003]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 132, "REGION": "8", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "83", "NOM_PROVIN": "BIOB\u00cdO", "COMUNA": "8311", "NOM_COMUNA": "SANTA B\u00c1RBARA", "CUT": 8311, "FID_gis_os": 58762, "osm_id": "7650851634", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Sede Comunitaria Los Notros", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.03016729999999, -37.66580230000001]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 132, "REGION": "8", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "83", "NOM_PROVIN": "BIOB\u00cdO", "COMUNA": "8311", "NOM_COMUNA": "SANTA B\u00c1RBARA", "CUT": 8311, "FID_gis_os": 38989, "osm_id": "4895795421", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Sede JJ. VV. 11 Septiembre \"Claudio Arrau\"", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.0223431, -37.66355270000004]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 132, "REGION": "8", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "83", "NOM_PROVIN": "BIOB\u00cdO", "COMUNA": "8311", "NOM_COMUNA": "SANTA B\u00c1RBARA", "CUT": 8311, "FID_gis_os": 38987, "osm_id": "4895795230", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Centro Cultural", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}]}