{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15265840000004, -39.49559379999999]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 264, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9120", "NOM_COMUNA": "VILLARRICA", "CUT": 9120, "FID_gis_os": 35378, "osm_id": "4675689091", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Centro Cultural Mapuche", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15487459999999, -39.48927900000001]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 264, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9120", "NOM_COMUNA": "VILLARRICA", "CUT": 9120, "FID_gis_os": 5830, "osm_id": "1160622188", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Centro Comunitario", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22445950000002, -39.38364639999996]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 264, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9120", "NOM_COMUNA": "VILLARRICA", "CUT": 9120, "FID_gis_os": 44651, "osm_id": "5395802823", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Comunidad Mapuche", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23626530000003, -39.28938669999998]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 264, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9120", "NOM_COMUNA": "VILLARRICA", "CUT": 9120, "FID_gis_os": 36628, "osm_id": "4782110623", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "CEAM", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23399410000005, -39.2885067]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 264, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9120", "NOM_COMUNA": "VILLARRICA", "CUT": 9120, "FID_gis_os": 36387, "osm_id": "4758042058", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Sede Social Vista Hermosa", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.3144949, -39.28150839999996]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 264, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9120", "NOM_COMUNA": "VILLARRICA", "CUT": 9120, "FID_gis_os": 36481, "osm_id": "4764682433", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Sede Social Los H\u00e9roes", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.2342696, -39.278440799999984]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 264, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9120", "NOM_COMUNA": "VILLARRICA", "CUT": 9120, "FID_gis_os": 36504, "osm_id": "4768429024", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Cruz Roja", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}]}