{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.08600440000001, -36.632602899999966]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 321, "REGION": "16", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE", "PROVINCIA": "161", "NOM_PROVIN": "DIGUILL\u00cdN", "COMUNA": "16101", "NOM_COMUNA": "CHILL\u00c1N", "CUT": 16101, "FID_gis_os": 63556, "osm_id": "8632937833", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "JJVV Jos\u00e9 Miguel Mattar", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.11358710000005, -36.62203479999997]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 321, "REGION": "16", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE", "PROVINCIA": "161", "NOM_PROVIN": "DIGUILL\u00cdN", "COMUNA": "16101", "NOM_COMUNA": "CHILL\u00c1N", "CUT": 16101, "FID_gis_os": 53401, "osm_id": "6486976386", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Sede comunitaria Poblaci\u00f3n La Araucana", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}]}