{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.61575169999999, -37.73193679999996], [-72.61570710000004, -37.73186220000001], [-72.61562699999998, -37.73172840000004], [-72.61561560000001, -37.73170939999997], [-72.6155576, -37.73161250000004], [-72.61552580000003, -37.73155929999999], [-72.61575220000003, -37.7314746], [-72.61597809999998, -37.73185199999996], [-72.61575169999999, -37.73193679999996]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 98, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "92", "NOM_PROVIN": "MALLECO", "COMUNA": "9209", "NOM_COMUNA": "RENAICO", "CUT": 9209, "FID_gis_os": 56608, "osm_id": "892271051", "code": 2083, "fclass": "kindergarten", "name": "Jard\u00edn Infantil y Sala Cuna Las Abejitas", "Propiedad": "fclass", "Valor": "kindergarten", "Clase": "Jard\u00edn Infantil", "Categor\u00eda": "Educaci\u00f3n", "ID-Cat": 2080, "C\u00f3digo": 2083}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.57947309999997, -37.67442740000003], [-72.5792792, -37.67440820000004], [-72.57931930000004, -37.67415370000003], [-72.5798255, -37.674203599999984], [-72.57978539999996, -37.674458200000004], [-72.57947309999997, -37.67442740000003]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 98, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "92", "NOM_PROVIN": "MALLECO", "COMUNA": "9209", "NOM_COMUNA": "RENAICO", "CUT": 9209, "FID_gis_os": 56649, "osm_id": "893337008", "code": 2083, "fclass": "kindergarten", "name": "Jard\u00edn Infantil Semillita", "Propiedad": "fclass", "Valor": "kindergarten", "Clase": "Jard\u00edn Infantil", "Categor\u00eda": "Educaci\u00f3n", "ID-Cat": 2080, "C\u00f3digo": 2083}}]}