{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68703810000004, -45.401036699999956]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 24287, "osm_id": "4192094310", "code": 2904, "fclass": "fountain", "name": "Bandejon Central Eusebio Ibar", "Propiedad": "fclass", "Valor": "fountain", "Clase": "Fuente", "Categor\u00eda": "Punto de Inter\u00e9s", "ID-Cat": 2900, "C\u00f3digo": 2904}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68823849999997, -45.399495699999996]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 24292, "osm_id": "4192095015", "code": 2904, "fclass": "fountain", "name": "Parque de la Inclusion", "Propiedad": "fclass", "Valor": "fountain", "Clase": "Fuente", "Categor\u00eda": "Punto de Inter\u00e9s", "ID-Cat": 2900, "C\u00f3digo": 2904}}]}