{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.3725162, -38.065306600000014], [-72.37255859999996, -38.06520070000004], [-72.37264359999998, -38.06522300000002], [-72.37260460000005, -38.065334500000006], [-72.3725162, -38.065306600000014]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 71, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "92", "NOM_PROVIN": "MALLECO", "COMUNA": "9204", "NOM_COMUNA": "ERCILLA", "CUT": 9204, "FID_gis_os": 24723, "osm_id": "460026266", "code": 2561, "fclass": "hairdresser", "name": "Peluquer\u00eda Unisex", "Propiedad": "fclass", "Valor": "hairdresser", "Clase": "Peluquer\u00eda", "Categor\u00eda": "Compras", "ID-Cat": 2500, "C\u00f3digo": 2561}}]}