{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-70.68046360000002, -33.49742309999998], [-70.68015650000001, -33.49681810000001], [-70.68091159999997, -33.49654629999999], [-70.68126110000001, -33.49722730000003], [-70.68109949999996, -33.49741830000002], [-70.68046360000002, -33.49742309999998]], [[-70.68043269999995, -33.49690889999997], [-70.68052920000002, -33.49708689999996], [-70.68095449999996, -33.49692299999998], [-70.68086500000001, -33.49675339999999], [-70.68043269999995, -33.49690889999997]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 291, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13121", "NOM_COMUNA": "PEDRO AGUIRRE CERDA", "CUT": 13121, "FID_gis_os": 13277, "osm_id": "319494893", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "La Casa de la Cultura Concejal Eduardo Cancino C\u00e1ceres", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-70.67765660000003, -33.49378319999999], [-70.67765589999996, -33.49371669999999], [-70.67778870000004, -33.49371559999999], [-70.6777893, -33.49378209999999], [-70.67765660000003, -33.49378319999999]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 291, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13121", "NOM_COMUNA": "PEDRO AGUIRRE CERDA", "CUT": 13121, "FID_gis_os": 13298, "osm_id": "319558499", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Junta de Vecinos", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-70.6806952, -33.48265049999999], [-70.68103050000003, -33.48263370000002], [-70.68105869999997, -33.483024099999994], [-70.68071939999996, -33.483038699999966], [-70.6806952, -33.48265049999999]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 291, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13121", "NOM_COMUNA": "PEDRO AGUIRRE CERDA", "CUT": 13121, "FID_gis_os": 13453, "osm_id": "321307773", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Comit\u00e9 Pablo Neruda", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-70.68043269999995, -33.49690889999997], [-70.68086500000001, -33.49675339999999], [-70.68095449999996, -33.49692299999998], [-70.68052920000002, -33.49708689999996], [-70.68043269999995, -33.49690889999997]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 291, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13121", "NOM_COMUNA": "PEDRO AGUIRRE CERDA", "CUT": 13121, "FID_gis_os": 13277, "osm_id": "319494893", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "La Casa de la Cultura Concejal Eduardo Cancino C\u00e1ceres", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}]}