{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.95966780000003, -36.423800400000005], [-71.95967320000003, -36.4238175], [-71.95954310000002, -36.42384380000004], [-71.9595376, -36.423827899999964], [-71.9595055, -36.42372450000003], [-71.95950429999999, -36.423720699999976], [-71.95947660000002, -36.42363159999998], [-71.9594689, -36.4236061], [-71.9595989, -36.423579799999956], [-71.95961300000002, -36.42362480000004], [-71.95966780000003, -36.423800400000005]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 261, "REGION": "16", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE", "PROVINCIA": "163", "NOM_PROVIN": "PUNILLA", "COMUNA": "16301", "NOM_COMUNA": "SAN CARLOS", "CUT": 16301, "FID_gis_os": 55990, "osm_id": "869189139", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.96851840000002, -36.41830809999996], [-71.96877500000002, -36.418256200000016], [-71.96887739999997, -36.41858419999998], [-71.96864070000002, -36.41863080000002], [-71.9686126, -36.418612199999984], [-71.96851840000002, -36.41830809999996]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 261, "REGION": "16", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE", "PROVINCIA": "163", "NOM_PROVIN": "PUNILLA", "COMUNA": "16301", "NOM_COMUNA": "SAN CARLOS", "CUT": 16301, "FID_gis_os": 61954, "osm_id": "1023072691", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Sede Comunitaria 11 de Septiembre", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.96000409999996, -36.41508259999998], [-71.96003879999999, -36.415259899999995], [-71.95982369999996, -36.41529150000003], [-71.95976149999996, -36.4150733], [-71.95981509999996, -36.41507440000001], [-71.96000409999996, -36.41508259999998]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 261, "REGION": "16", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE", "PROVINCIA": "163", "NOM_PROVIN": "PUNILLA", "COMUNA": "16301", "NOM_COMUNA": "SAN CARLOS", "CUT": 16301, "FID_gis_os": 62384, "osm_id": "1031393682", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Salon Comunitario Villa Pacifico", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.96240410000004, -36.4187359], [-71.9625732, -36.41869789999997], [-71.96261709999999, -36.41882860000004], [-71.96250959999998, -36.41885789999998], [-71.96248360000004, -36.418860099999975], [-71.96245880000004, -36.418853699999985], [-71.9624412, -36.41884120000002], [-71.96240410000004, -36.4187359]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 261, "REGION": "16", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE", "PROVINCIA": "163", "NOM_PROVIN": "PUNILLA", "COMUNA": "16301", "NOM_COMUNA": "SAN CARLOS", "CUT": 16301, "FID_gis_os": 62386, "osm_id": "1031393688", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Sede Poblaci\u00f3n Araucania", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.95363889999999, -36.41584110000003], [-71.95385759999996, -36.41581630000002], [-71.95419039999997, -36.41578909999999], [-71.95423349999999, -36.415918], [-71.95367580000003, -36.41596010000002], [-71.95363889999999, -36.41584110000003]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 261, "REGION": "16", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE", "PROVINCIA": "163", "NOM_PROVIN": "PUNILLA", "COMUNA": "16301", "NOM_COMUNA": "SAN CARLOS", "CUT": 16301, "FID_gis_os": 62387, "osm_id": "1031393689", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Centro Comunitario Barrio Parralito", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.96886339999998, -36.43876790000003], [-71.96879510000001, -36.4385625], [-71.96915509999995, -36.43847859999998], [-71.96922690000002, -36.43868479999999], [-71.96886339999998, -36.43876790000003]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 261, "REGION": "16", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE", "PROVINCIA": "163", "NOM_PROVIN": "PUNILLA", "COMUNA": "16301", "NOM_COMUNA": "SAN CARLOS", "CUT": 16301, "FID_gis_os": 63549, "osm_id": "1059956163", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.94785200000001, -36.41431949999999], [-71.94779200000002, -36.4139804], [-71.94781609999995, -36.41397389999999], [-71.94793949999996, -36.41401600000001], [-71.94803040000002, -36.414030699999984], [-71.94807870000002, -36.41429559999996], [-71.94785200000001, -36.41431949999999]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 261, "REGION": "16", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE", "PROVINCIA": "163", "NOM_PROVIN": "PUNILLA", "COMUNA": "16301", "NOM_COMUNA": "SAN CARLOS", "CUT": 16301, "FID_gis_os": 63872, "osm_id": "1064207312", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Junta de Vecinos Villa La Virgen", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}]}