{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69731390000001, -45.40765579999997]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 28870, "osm_id": "4446392202", "code": 2016, "fclass": "market_place", "name": "Feria Artesanal", "Propiedad": "fclass", "Valor": "market_place", "Clase": "Mercado", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2016}}]}