{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.73106139999999, -33.46770069999998]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 309, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13106", "NOM_COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "CUT": 13106, "FID_gis_os": 64123, "osm_id": "8784179851", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68875830000003, -33.464860299999984]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 309, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13106", "NOM_COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "CUT": 13106, "FID_gis_os": 20485, "osm_id": "3662535525", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Placa homenaje 'Caso Quemados'", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69207420000004, -33.45413209999997]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 309, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13106", "NOM_COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "CUT": 13106, "FID_gis_os": 60928, "osm_id": "8112996110", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Felipe Morales", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68913419999996, -33.45346359999999]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 309, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13106", "NOM_COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "CUT": 13106, "FID_gis_os": 61583, "osm_id": "8309604814", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Paul Brayan Mu\u00f1oz A.", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6857286, -33.452739500000035]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 309, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13106", "NOM_COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "CUT": 13106, "FID_gis_os": 12368, "osm_id": "2186899459", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Monumento Jos\u00e9 A. N\u00fa\u00f1ez y Domingo F. Sarmiento", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68017869999998, -33.450564400000005]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 309, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13106", "NOM_COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "CUT": 13106, "FID_gis_os": 65026, "osm_id": "9074837579", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Homenaje a V\u00edctor Jara", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68212339999995, -33.4492622]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 309, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13106", "NOM_COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "CUT": 13106, "FID_gis_os": 40085, "osm_id": "5072673036", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Victor Jara vuelve a la UTE", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}]}