{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67855310000004, -33.492312999999996]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 291, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13121", "NOM_COMUNA": "PEDRO AGUIRRE CERDA", "CUT": 13121, "FID_gis_os": 70982, "osm_id": "9906873825", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Claudio Fredes Mena", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67124270000002, -33.485372599999955]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 291, "REGION": "13", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "131", "NOM_PROVIN": "SANTIAGO", "COMUNA": "13121", "NOM_COMUNA": "PEDRO AGUIRRE CERDA", "CUT": 13121, "FID_gis_os": 48777, "osm_id": "5941833000", "code": 2724, "fclass": "memorial", "name": "Memoria al Padre Andr\u00e9 Jarl\u00e1n", "Propiedad": "fclass", "Valor": "memorial", "Clase": "Memorial", "Categor\u00eda": "Turismo - Destinos", "ID-Cat": 2700, "C\u00f3digo": 2722}}]}