{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.61987630000004, -33.04434349999997], [-71.62000869999999, -33.044321199999985], [-71.6200475, -33.04449819999998], [-71.61990170000001, -33.0445103], [-71.61987630000004, -33.04434349999997]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 337, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "51", "NOM_PROVIN": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "5101", "NOM_COMUNA": "VALPARA\u00cdSO", "CUT": 5101, "FID_gis_os": 43489, "osm_id": "647333616", "code": 2009, "fclass": "courthouse", "name": "Fiscal\u00eda Local de Valpara\u00edso", "Propiedad": "fclass", "Valor": "courthouse", "Clase": "Palacio de Justicia", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2009}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.62987230000005, -33.039324500000006], [-71.62991710000003, -33.039343199999955], [-71.62993110000002, -33.039326399999986], [-71.63001360000001, -33.0393641], [-71.6300221, -33.03934950000003], [-71.63017629999997, -33.03941749999997], [-71.63016730000002, -33.03943479999998], [-71.63029930000002, -33.03950420000004], [-71.63026060000001, -33.039561000000035], [-71.63023849999996, -33.039596500000044], [-71.63016879999998, -33.03971499999999], [-71.62979380000003, -33.039556700000034], [-71.62981669999996, -33.03952220000002], [-71.62976890000002, -33.03950400000002], [-71.62979040000002, -33.0394694], [-71.62983049999997, -33.03948959999999], [-71.6298998, -33.039377], [-71.62985160000002, -33.03935790000001], [-71.62987230000005, -33.039324500000006]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 337, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "51", "NOM_PROVIN": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "5101", "NOM_COMUNA": "VALPARA\u00cdSO", "CUT": 5101, "FID_gis_os": 6375, "osm_id": "171488348", "code": 2009, "fclass": "courthouse", "name": "Corte de Apelaciones de Valpara\u00edso", "Propiedad": "fclass", "Valor": "courthouse", "Clase": "Palacio de Justicia", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2009}}]}