{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.68460750000001, -45.408444399999965], [-72.68464899999998, -45.40844170000001], [-72.68463340000002, -45.408323399999986], [-72.68478270000003, -45.408313799999995], [-72.68493610000002, -45.40830379999997], [-72.68494389999995, -45.40836350000002], [-72.68487769999999, -45.40836780000002], [-72.68489589999999, -45.40850610000001], [-72.684618, -45.408524199999995], [-72.68460750000001, -45.408444399999965]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 26413, "osm_id": "496727716", "code": 2009, "fclass": "courthouse", "name": "Juzgado de Letras, Garant\u00eda y Familia", "Propiedad": "fclass", "Valor": "courthouse", "Clase": "Palacio de Justicia", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2009}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.68526179999998, -45.410554699999956], [-72.68524330000004, -45.41049410000001], [-72.68536340000003, -45.410483299999996], [-72.68536340000003, -45.410554699999956], [-72.68526179999998, -45.410554699999956]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 43059, "osm_id": "642592250", "code": 2009, "fclass": "courthouse", "name": "Defensor\u00eda Local de Ays\u00e9n", "Propiedad": "fclass", "Valor": "courthouse", "Clase": "Palacio de Justicia", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2009}}]}