{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.00510739999997, -34.38724620000002]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 155, "REGION": "6", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS", "PROVINCIA": "62", "NOM_PROVIN": "CARDENAL CARO", "COMUNA": "6201", "NOM_COMUNA": "PICHILEMU", "CUT": 6201, "FID_gis_os": 13471, "osm_id": "2420260468", "code": 2016, "fclass": "market_place", "name": "Feria Artesanal", "Propiedad": "fclass", "Valor": "market_place", "Clase": "Mercado", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2016}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.01121989999999, -34.384619600000036]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 155, "REGION": "6", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS", "PROVINCIA": "62", "NOM_PROVIN": "CARDENAL CARO", "COMUNA": "6201", "NOM_COMUNA": "PICHILEMU", "CUT": 6201, "FID_gis_os": 65720, "osm_id": "9195003960", "code": 2016, "fclass": "market_place", "name": "Feria Artesanal", "Propiedad": "fclass", "Valor": "market_place", "Clase": "Mercado", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2016}}]}