{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.25001909999997, -39.822736499999976], [-73.25011220000005, -39.8227261], [-73.25011730000003, -39.822753100000014], [-73.25023159999998, -39.82274040000003], [-73.25025700000003, -39.82287479999996], [-73.25000910000003, -39.82290230000001], [-73.24998970000003, -39.82279979999997], [-73.2500302, -39.82279530000004], [-73.25001909999997, -39.822736499999976]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 319, "REGION": "14", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "141", "NOM_PROVIN": "VALDIVIA", "COMUNA": "14101", "NOM_COMUNA": "VALDIVIA", "CUT": 14101, "FID_gis_os": 4078, "osm_id": "126742387", "code": 2563, "fclass": "car_rental", "name": "Assef y M\u00e9ndez", "Propiedad": "fclass", "Valor": "car_rental", "Clase": "Alquiler de Coches", "Categor\u00eda": "Compras", "ID-Cat": 2500, "C\u00f3digo": 2563}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.24651429999997, -39.816103799999986], [-73.2465789, -39.8160911], [-73.24659139999997, -39.816128900000024], [-73.24657109999997, -39.81613279999999], [-73.2465779, -39.816153299999996], [-73.24653359999998, -39.816162000000006], [-73.24651429999997, -39.816103799999986]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 319, "REGION": "14", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "141", "NOM_PROVIN": "VALDIVIA", "COMUNA": "14101", "NOM_COMUNA": "VALDIVIA", "CUT": 14101, "FID_gis_os": 46986, "osm_id": "686703311", "code": 2563, "fclass": "car_rental", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "car_rental", "Clase": "Alquiler de Coches", "Categor\u00eda": "Compras", "ID-Cat": 2500, "C\u00f3digo": 2563}}]}