{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.72707469999997, -37.28638239999998], [-71.72707950000002, -37.286430300000035], [-71.72708639999996, -37.286500299999965], [-71.72708759999998, -37.28652550000001], [-71.72682640000004, -37.28654390000002], [-71.72681030000004, -37.286379800000034], [-71.72683170000002, -37.28636920000004], [-71.72688129999996, -37.2863719], [-71.7269215, -37.28639109999999], [-71.72707469999997, -37.28638239999998]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 139, "REGION": "8", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "83", "NOM_PROVIN": "BIOB\u00cdO", "COMUNA": "8312", "NOM_COMUNA": "TUCAPEL", "CUT": 8312, "FID_gis_os": 10496, "osm_id": "258726498", "code": 2083, "fclass": "kindergarten", "name": "Sala Cuna de Polcura", "Propiedad": "fclass", "Valor": "kindergarten", "Clase": "Jard\u00edn Infantil", "Categor\u00eda": "Educaci\u00f3n", "ID-Cat": 2080, "C\u00f3digo": 2083}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.8226948, -37.27860770000001], [-71.82287000000001, -37.2784767], [-71.82313540000003, -37.27859219999996], [-71.82290189999998, -37.2787611], [-71.8226948, -37.27860770000001]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 139, "REGION": "8", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "83", "NOM_PROVIN": "BIOB\u00cdO", "COMUNA": "8312", "NOM_COMUNA": "TUCAPEL", "CUT": 8312, "FID_gis_os": 64080, "osm_id": "1068497044", "code": 2083, "fclass": "kindergarten", "name": "Sala Cuna Rayitos de Sol", "Propiedad": "fclass", "Valor": "kindergarten", "Clase": "Jard\u00edn Infantil", "Categor\u00eda": "Educaci\u00f3n", "ID-Cat": 2080, "C\u00f3digo": 2083}}]}