{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.6823928, -45.41015799999997]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 46214, "osm_id": "5577797021", "code": 2566, "fclass": "bicycle_rental", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "bicycle_rental", "Clase": "Alquiler de Bicicletas", "Categor\u00eda": "Compras", "ID-Cat": 2500, "C\u00f3digo": 2566}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68658439999999, -45.38910739999996]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 196, "REGION": "11", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE AYS\u00c9N DEL GENERAL CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "PROVINCIA": "112", "NOM_PROVIN": "AYS\u00c9N", "COMUNA": "11201", "NOM_COMUNA": "AYS\u00c9N", "CUT": 11201, "FID_gis_os": 44626, "osm_id": "5392779321", "code": 2566, "fclass": "bicycle_rental", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "bicycle_rental", "Clase": "Alquiler de Bicicletas", "Categor\u00eda": "Compras", "ID-Cat": 2500, "C\u00f3digo": 2566}}]}