{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.60576079999998, -36.2124701]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 180, "REGION": "7", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "74", "NOM_PROVIN": "LINARES", "COMUNA": "7405", "NOM_COMUNA": "RETIRO", "CUT": 7405, "FID_gis_os": 25754, "osm_id": "4324166289", "code": 2083, "fclass": "kindergarten", "name": "Jard\u00edn Infantil y Sala Cuna Mis Primeros Pasitos", "Propiedad": "fclass", "Valor": "kindergarten", "Clase": "Jard\u00edn Infantil", "Categor\u00eda": "Educaci\u00f3n", "ID-Cat": 2080, "C\u00f3digo": 2083}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.82029199999995, -36.062214000000026]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 180, "REGION": "7", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "74", "NOM_PROVIN": "LINARES", "COMUNA": "7405", "NOM_COMUNA": "RETIRO", "CUT": 7405, "FID_gis_os": 25197, "osm_id": "4269979989", "code": 2083, "fclass": "kindergarten", "name": "san Nicolas", "Propiedad": "fclass", "Valor": "kindergarten", "Clase": "Jard\u00edn Infantil", "Categor\u00eda": "Educaci\u00f3n", "ID-Cat": 2080, "C\u00f3digo": 2083}}]}