{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.56737680000003, -33.02671419999997], [-71.56785680000004, -33.02669909999996], [-71.56784900000002, -33.02652409999996], [-71.56818559999998, -33.02651349999997], [-71.56819509999997, -33.026726700000026], [-71.56854870000001, -33.026715599999996], [-71.56858049999997, -33.027427600000024], [-71.56741039999997, -33.027464300000034], [-71.56737680000003, -33.02671419999997]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 339, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "51", "NOM_PROVIN": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "5109", "NOM_COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "CUT": 5109, "FID_gis_os": 186, "osm_id": "24384407", "code": 2015, "fclass": "graveyard", "name": "Cementerio Parroquial", "Propiedad": "fclass", "Valor": "graveyard", "Clase": "Cementerio", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2015}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.49246470000001, -33.006694800000005], [-71.4922616, -33.00647270000002], [-71.49217979999997, -33.00601269999997], [-71.49269340000002, -33.0056663], [-71.49279269999997, -33.006144300000024], [-71.4929455, -33.00647329999998], [-71.49315999999999, -33.00675410000003], [-71.49337339999997, -33.006918], [-71.49371459999996, -33.00707629999995], [-71.49376810000004, -33.006766900000024], [-71.49394139999998, -33.006705800000034], [-71.49404649999997, -33.00666270000002], [-71.49422579999998, -33.00661120000002], [-71.4947402, -33.00652640000002], [-71.49520049999998, -33.00681019999996], [-71.4953351, -33.00701649999998], [-71.49537029999999, -33.007605499999954], [-71.49538389999996, -33.007833700000006], [-71.49525289999997, -33.008104200000005], [-71.49462919999996, -33.00869680000001], [-71.49281350000001, -33.00739199999997], [-71.49276909999998, -33.0074247], [-71.49252319999997, -33.00725760000003], [-71.49246470000001, -33.006694800000005]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 339, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "51", "NOM_PROVIN": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "5109", "NOM_COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "CUT": 5109, "FID_gis_os": 395, "osm_id": "27244956", "code": 2015, "fclass": "graveyard", "name": "Cementerio Re\u00f1aca Alto Los Pensamientos", "Propiedad": "fclass", "Valor": "graveyard", "Clase": "Cementerio", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2015}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.5321866, -33.00479739999996], [-71.53246509999995, -33.00471809999997], [-71.53272770000001, -33.00458550000001], [-71.5331236, -33.004577599999976], [-71.53367399999996, -33.00467929999996], [-71.53398109999998, -33.004754899999995], [-71.53402839999998, -33.004766499999974], [-71.53426510000003, -33.00496929999997], [-71.53444300000001, -33.005239200000005], [-71.5353327, -33.00698739999997], [-71.5350923, -33.00711910000003], [-71.5355271, -33.00743199999999], [-71.53505080000002, -33.007903299999995], [-71.5355433, -33.00826100000001], [-71.53519800000004, -33.00859280000002], [-71.5345031, -33.007991399999995], [-71.53374250000005, -33.00803770000001], [-71.53315109999997, -33.007647399999954], [-71.53262949999997, -33.00725779999996], [-71.53215240000002, -33.00703149999998], [-71.53130670000003, -33.0067859], [-71.53104509999997, -33.006587700000026], [-71.53087579999999, -33.005783899999955], [-71.53081160000002, -33.00576660000004], [-71.53076729999998, -33.00558239999998], [-71.53150620000002, -33.00523349999998], [-71.53144720000003, -33.005106100000006], [-71.5313794, -33.00496489999996], [-71.53183370000002, -33.00480050000004], [-71.5321737, -33.004871499999965], [-71.5321866, -33.00479739999996]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 339, "REGION": "5", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "51", "NOM_PROVIN": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "5109", "NOM_COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "CUT": 5109, "FID_gis_os": 433, "osm_id": "27900788", "code": 2015, "fclass": "graveyard", "name": "Cementerio Santa In\u00e9s", "Propiedad": "fclass", "Valor": "graveyard", "Clase": "Cementerio", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2015}}]}