{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62487889999996, -38.95586519999999]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 200, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9105", "NOM_COMUNA": "FREIRE", "CUT": 9105, "FID_gis_os": 9311, "osm_id": "1680517771", "code": 2543, "fclass": "doityourself", "name": "", "Propiedad": "fclass", "Valor": "doityourself", "Clase": "Hazlo T\u00fa Mismo", "Categor\u00eda": "Compras", "ID-Cat": 2500, "C\u00f3digo": 2543}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62853480000003, -38.95543139999998]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 200, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9105", "NOM_COMUNA": "FREIRE", "CUT": 9105, "FID_gis_os": 9273, "osm_id": "1680303734", "code": 2543, "fclass": "doityourself", "name": "Ferreter\u00eda Juan Carlos P\u00e9rez", "Propiedad": "fclass", "Valor": "doityourself", "Clase": "Hazlo T\u00fa Mismo", "Categor\u00eda": "Compras", "ID-Cat": 2500, "C\u00f3digo": 2543}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62707190000003, -38.95532819999997]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 200, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9105", "NOM_COMUNA": "FREIRE", "CUT": 9105, "FID_gis_os": 9347, "osm_id": "1683871441", "code": 2543, "fclass": "doityourself", "name": "Muebler\u00eda", "Propiedad": "fclass", "Valor": "doityourself", "Clase": "Hazlo T\u00fa Mismo", "Categor\u00eda": "Compras", "ID-Cat": 2500, "C\u00f3digo": 2543}}]}