{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.69851310000001, -37.80434850000003], [-72.69890610000003, -37.804191999999965], [-72.70062480000004, -37.80688429999997], [-72.70022369999998, -37.80703659999996], [-72.69851310000001, -37.80434850000003]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 262, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "92", "NOM_PROVIN": "MALLECO", "COMUNA": "9201", "NOM_COMUNA": "ANGOL", "CUT": 9201, "FID_gis_os": 7961, "osm_id": "203014995", "code": 2528, "fclass": "greengrocer", "name": "Feria Central", "Propiedad": "fclass", "Valor": "greengrocer", "Clase": "Verduler\u00eda", "Categor\u00eda": "Compras", "ID-Cat": 2500, "C\u00f3digo": 2528}}]}