{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.76919900271461, -38.21536310579039]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.7691990027, "POINT_Y": -38.2153631058}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.8262469986555, -38.214002456259394]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.60495996475, "2_dnim00II": 5.98825979233, "3_fptiltmm": 0.167049005628, "4_fphsatm0": 0.208355993032, "5_fpcspm00": 0.303665995598, "6_glbtilt": 5.22617006302, "7_dir_tilt": 4.10668992996, "8_glb_hsat": 6.41563987732, "9_dir_hsat": 5.28442001343, "POINT_X": -71.8262469987, "POINT_Y": -38.2140024563}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.88329111045928, -38.21261412738273]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.53871011734, "2_dnim00II": 5.73631000519, "3_fptiltmm": 0.163597002625, "4_fphsatm0": 0.20152400434, "5_fpcspm00": 0.29450699687, "6_glbtilt": 5.10977983475, "7_dir_tilt": 4.00161981583, "8_glb_hsat": 6.19282007217, "9_dir_hsat": 5.07649993896, "POINT_X": -71.8832911105, "POINT_Y": -38.2126141274}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.71382107082762, -38.26170809447134]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.7138210708, "POINT_Y": -38.2617080945}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.77090797521777, -38.2603729878856]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.7709079752, "POINT_Y": -38.2603729879}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.82799106429576, -38.259010151848344]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.8279910643, "POINT_Y": -38.2590101518}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.8850702599257, -38.25761959206928]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.6492099762, "2_dnim00II": 6.22842979431, "3_fptiltmm": 0.171162992716, "4_fphsatm0": 0.218788996339, "5_fpcspm00": 0.314835995436, "6_glbtilt": 5.28936004639, "7_dir_tilt": 4.16410017014, "8_glb_hsat": 6.63511991501, "9_dir_hsat": 5.49669981003, "POINT_X": -71.8850702599, "POINT_Y": -38.2576195921}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.94214548400527, -38.256201314373726]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.64411020279, "2_dnim00II": 6.20817995071, "3_fptiltmm": 0.170403003693, "4_fphsatm0": 0.216895997524, "5_fpcspm00": 0.313217997551, "6_glbtilt": 5.29631996155, "7_dir_tilt": 4.1661901474, "8_glb_hsat": 6.61455011368, "9_dir_hsat": 5.47096014023, "POINT_X": -71.942145484, "POINT_Y": -38.2562013144}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.65837284728111, -38.30802918198822]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.6583728473, "POINT_Y": -38.308029182}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.71549867821707, -38.306719710226076]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.7154986782, "POINT_Y": -38.3067197102}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.77262076303842, -38.30538245894029]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.56329011917, "2_dnim00II": 5.81881999969, "3_fptiltmm": 0.169069007039, "4_fphsatm0": 0.205045998096, "5_fpcspm00": 0.292104005814, "6_glbtilt": 5.20883989334, "7_dir_tilt": 4.08995008469, "8_glb_hsat": 6.23146009445, "9_dir_hsat": 5.10528993607, "POINT_X": -71.772620763, "POINT_Y": -38.3053824589}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.82973902338959, -38.30401743373906]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.58579015732, "2_dnim00II": 6.09179019928, "3_fptiltmm": 0.168730005622, "4_fphsatm0": 0.21435700357, "5_fpcspm00": 0.307004004717, "6_glbtilt": 5.22092008591, "7_dir_tilt": 4.08943986893, "8_glb_hsat": 6.51340007782, "9_dir_hsat": 5.36929988861, "POINT_X": -71.8297390234, "POINT_Y": -38.3040174337}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.8868533809481, -38.30262464034644]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.54005002975, "2_dnim00II": 5.77271986008, "3_fptiltmm": 0.165661007166, "4_fphsatm0": 0.203952997923, "5_fpcspm00": 0.290838986635, "6_glbtilt": 5.14907979965, "7_dir_tilt": 3.99327993393, "8_glb_hsat": 6.2411198616, "9_dir_hsat": 5.07461977005, "POINT_X": -71.8868533809, "POINT_Y": -38.3026246403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.94396375742518, -38.30120408460212]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.60000991821, "2_dnim00II": 6.10026979446, "3_fptiltmm": 0.168849006295, "4_fphsatm0": 0.214508995414, "5_fpcspm00": 0.307810008526, "6_glbtilt": 5.24756002426, "7_dir_tilt": 4.09403991699, "8_glb_hsat": 6.54040002823, "9_dir_hsat": 5.37387990952, "POINT_X": -71.9439637574, "POINT_Y": -38.3012040846}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.77433737533464, -38.350391518643924]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.7743373753, "POINT_Y": -38.3503915186}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.8314908852815, -38.34902430161358]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.56064987183, "2_dnim00II": 5.98131990433, "3_fptiltmm": 0.168488994241, "4_fphsatm0": 0.209368005395, "5_fpcspm00": 0.300253003836, "6_glbtilt": 5.23496007919, "7_dir_tilt": 4.10398006439, "8_glb_hsat": 6.39778995514, "9_dir_hsat": 5.25542020798, "POINT_X": -71.8314908853, "POINT_Y": -38.3490243016}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.88864048305742, -38.34762927188851]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.55020999908, "2_dnim00II": 5.95205020905, "3_fptiltmm": 0.166144996881, "4_fphsatm0": 0.20860299468, "5_fpcspm00": 0.299342989922, "6_glbtilt": 5.18902015686, "7_dir_tilt": 4.03186988831, "8_glb_hsat": 6.39910984039, "9_dir_hsat": 5.22995996475, "POINT_X": -71.8886404831, "POINT_Y": -38.3476292719}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.94578609018659, -38.3462064353227]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.53939008713, "2_dnim00II": 5.93800020218, "3_fptiltmm": 0.165591001511, "4_fphsatm0": 0.208389997482, "5_fpcspm00": 0.298536986113, "6_glbtilt": 5.17491006851, "7_dir_tilt": 4.01937007904, "8_glb_hsat": 6.39127016068, "9_dir_hsat": 5.22396993637, "POINT_X": -71.9457860902, "POINT_Y": -38.3462064353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.66001893299996, -38.353042491783775]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.660018933, "POINT_Y": -38.3530424918}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.71718003172647, -38.35173091724138]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.7171800317, "POINT_Y": -38.3517309172}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.00478932938881, -38.38975540063569]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.40830993652, "2_dnim00II": 5.54027986526, "3_fptiltmm": 0.159942001104, "4_fphsatm0": 0.196358993649, "5_fpcspm00": 0.276941001415, "6_glbtilt": 5.00717020035, "7_dir_tilt": 3.83874988556, "8_glb_hsat": 6.04440021515, "9_dir_hsat": 4.86701011658, "POINT_X": -72.0047893294, "POINT_Y": -38.3897554006}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.49005756285523, -38.4018291683089]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.4900575629, "POINT_Y": -38.4018291683}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54726482770369, -38.40059912699441]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.5472648277, "POINT_Y": -38.400599127}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.60446856478322, -38.39934120082993]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.6044685648, "POINT_Y": -38.3993412008}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.66166869526702, -38.39805539510235]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.6616686953, "POINT_Y": -38.3980553951}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.71886514035964, -38.39674171521463]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.16711997986, "2_dnim00II": 4.90453004837, "3_fptiltmm": 0.147148996592, "4_fphsatm0": 0.181382000446, "5_fpcspm00": 0.251520007849, "6_glbtilt": 4.57080984116, "7_dir_tilt": 3.42097997665, "8_glb_hsat": 5.54237985611, "9_dir_hsat": 4.38965988159, "POINT_X": -71.7188651404, "POINT_Y": -38.3967417152}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.77605782129748, -38.395400166686635]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.50555992126, "2_dnim00II": 5.93495988846, "3_fptiltmm": 0.165399998426, "4_fphsatm0": 0.20935100317, "5_fpcspm00": 0.298316985369, "6_glbtilt": 5.13611984253, "7_dir_tilt": 3.99282002449, "8_glb_hsat": 6.37949991226, "9_dir_hsat": 5.22337007523, "POINT_X": -71.7760578213, "POINT_Y": -38.3954001667}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.83324665934977, -38.3940307551542]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.51878976822, "2_dnim00II": 5.97055006027, "3_fptiltmm": 0.165460005403, "4_fphsatm0": 0.209959998727, "5_fpcspm00": 0.300734996796, "6_glbtilt": 5.1504201889, "7_dir_tilt": 4.00889015198, "8_glb_hsat": 6.41253995895, "9_dir_hsat": 5.25858020782, "POINT_X": -71.8332466593, "POINT_Y": -38.3940307552}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.89043157581898, -38.39263348636979]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.52650976181, "2_dnim00II": 5.95348978043, "3_fptiltmm": 0.165279000998, "4_fphsatm0": 0.20794300735, "5_fpcspm00": 0.299479007721, "6_glbtilt": 5.17289018631, "7_dir_tilt": 4.03351020813, "8_glb_hsat": 6.38288021088, "9_dir_hsat": 5.23153018951, "POINT_X": -71.8904315758, "POINT_Y": -38.3926334864}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.94761249204159, -38.39120836620205]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.49168014526, "2_dnim00II": 5.8810300827, "3_fptiltmm": 0.164133995771, "4_fphsatm0": 0.206046998501, "5_fpcspm00": 0.294811993837, "6_glbtilt": 5.13769006729, "7_dir_tilt": 3.9879899025, "8_glb_hsat": 6.32679986954, "9_dir_hsat": 5.16606998444, "POINT_X": -71.947612492, "POINT_Y": -38.3912083662}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.49160468260496, -38.446847720636825]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.4916046826, "POINT_Y": -38.4468477206}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54884739865655, -38.445615705403796]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.5488473987, "POINT_Y": -38.4456157054}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.60608657843704, -38.444355760641315]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.6060865784, "POINT_Y": -38.4443557606}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.66332214293061, -38.443067891649065]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.6633221429, "POINT_Y": -38.4430678916}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.7205540131528, -38.4417521038436]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.3789100647, "2_dnim00II": 5.41253995895, "3_fptiltmm": 0.157857000828, "4_fphsatm0": 0.191678002477, "5_fpcspm00": 0.27395299077, "6_glbtilt": 4.90634012222, "7_dir_tilt": 3.81699991226, "8_glb_hsat": 5.86895990372, "9_dir_hsat": 4.77646017075, "POINT_X": -71.7205540132, "POINT_Y": -38.4417521038}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.7777821101514, -38.44040840275835]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.59811019897, "2_dnim00II": 6.11244010925, "3_fptiltmm": 0.168117001653, "4_fphsatm0": 0.212974995375, "5_fpcspm00": 0.308497995138, "6_glbtilt": 5.2484998703, "7_dir_tilt": 4.11745023727, "8_glb_hsat": 6.5237698555, "9_dir_hsat": 5.38051986694, "POINT_X": -71.7777821102, "POINT_Y": -38.4404084028}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.83500635500668, -38.439036794043304]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.51711988449, "2_dnim00II": 5.97559976578, "3_fptiltmm": 0.165441006422, "4_fphsatm0": 0.208807006478, "5_fpcspm00": 0.301005005836, "6_glbtilt": 5.16425991058, "7_dir_tilt": 4.03770017624, "8_glb_hsat": 6.3913898468, "9_dir_hsat": 5.25335979462, "POINT_X": -71.835006355, "POINT_Y": -38.439036794}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.89222666883269, -38.43763728346504]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.5158200264, "2_dnim00II": 5.96977996826, "3_fptiltmm": 0.165317997336, "4_fphsatm0": 0.208230003715, "5_fpcspm00": 0.300422012806, "6_glbtilt": 5.17018985748, "7_dir_tilt": 4.04436016083, "8_glb_hsat": 6.38343000412, "9_dir_hsat": 5.24649000168, "POINT_X": -71.8922266688, "POINT_Y": -38.4376372835}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.94944297277763, -38.43620987690666]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.4636797905, "2_dnim00II": 5.82171010971, "3_fptiltmm": 0.16304500401, "4_fphsatm0": 0.20425799489, "5_fpcspm00": 0.291810005903, "6_glbtilt": 5.10775995255, "7_dir_tilt": 3.95841002464, "8_glb_hsat": 6.27258014679, "9_dir_hsat": 5.11291980743, "POINT_X": -71.9494429728, "POINT_Y": -38.4362098769}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.00665518802441, -38.434754580367915]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.44409990311, "2_dnim00II": 5.80783987045, "3_fptiltmm": 0.162580996752, "4_fphsatm0": 0.203519999981, "5_fpcspm00": 0.291128009558, "6_glbtilt": 5.09004020691, "7_dir_tilt": 3.95712995529, "8_glb_hsat": 6.24416017532, "9_dir_hsat": 5.10119009018, "POINT_X": -72.006655188, "POINT_Y": -38.4347545804}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.0638632357914, -38.43327139996489]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.42925977707, "2_dnim00II": 5.72754001617, "3_fptiltmm": 0.161682993174, "4_fphsatm0": 0.201638996601, "5_fpcspm00": 0.286828011274, "6_glbtilt": 5.06241989136, "7_dir_tilt": 3.91291999817, "8_glb_hsat": 6.19156980515, "9_dir_hsat": 5.03288984299, "POINT_X": -72.0638632358, "POINT_Y": -38.4332714}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.60770820738291, -38.48936991591168]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.54393005371, "2_dnim00II": 5.98224020004, "3_fptiltmm": 0.16770799458, "4_fphsatm0": 0.212372004986, "5_fpcspm00": 0.303366988897, "6_glbtilt": 5.15995979309, "7_dir_tilt": 4.04498004913, "8_glb_hsat": 6.41562986374, "9_dir_hsat": 5.28893995285, "POINT_X": -71.6077082074, "POINT_Y": -38.4893699159}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.66497928487081, -38.48807998112931]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.43592977524, "2_dnim00II": 5.74850988388, "3_fptiltmm": 0.162297993898, "4_fphsatm0": 0.203031003475, "5_fpcspm00": 0.290509998798, "6_glbtilt": 5.03082990646, "7_dir_tilt": 3.92851996422, "8_glb_hsat": 6.18944978714, "9_dir_hsat": 5.07616996765, "POINT_X": -71.6649792849, "POINT_Y": -38.4880799811}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.72224665917508, -38.48676208282629]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.45838022232, "2_dnim00II": 5.7985200882, "3_fptiltmm": 0.163331001997, "4_fphsatm0": 0.203349992633, "5_fpcspm00": 0.292026013136, "6_glbtilt": 5.08237981796, "7_dir_tilt": 3.97958993912, "8_glb_hsat": 6.2212100029, "9_dir_hsat": 5.10736989975, "POINT_X": -71.7222466592, "POINT_Y": -38.4867620828}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.77951025115388, -38.48541622654973]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.52950000763, "2_dnim00II": 5.91019010544, "3_fptiltmm": 0.166875004768, "4_fphsatm0": 0.207641005516, "5_fpcspm00": 0.298610001802, "6_glbtilt": 5.18330001831, "7_dir_tilt": 4.05428981781, "8_glb_hsat": 6.33709001541, "9_dir_hsat": 5.19693994522, "POINT_X": -71.7795102512, "POINT_Y": -38.4854162265}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.8367699816984, -38.48404241796373]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.52364015579, "2_dnim00II": 5.99579000473, "3_fptiltmm": 0.164566993713, "4_fphsatm0": 0.207669004798, "5_fpcspm00": 0.302480012178, "6_glbtilt": 5.17208003998, "7_dir_tilt": 4.0589299202, "8_glb_hsat": 6.401720047, "9_dir_hsat": 5.27751016617, "POINT_X": -71.8367699817, "POINT_Y": -38.484042418}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.8940257717333, -38.48264066284899]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.50087976456, "2_dnim00II": 5.85375022888, "3_fptiltmm": 0.164669007063, "4_fphsatm0": 0.204868003726, "5_fpcspm00": 0.294719010592, "6_glbtilt": 5.14652013779, "7_dir_tilt": 4.02267980576, "8_glb_hsat": 6.28348016739, "9_dir_hsat": 5.14944982529, "POINT_X": -71.8940257717, "POINT_Y": -38.4826406628}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.95127754221764, -38.481210967103465]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.48261022568, "2_dnim00II": 5.90818977356, "3_fptiltmm": 0.163910999894, "4_fphsatm0": 0.207579001784, "5_fpcspm00": 0.29800799489, "6_glbtilt": 5.1126499176, "7_dir_tilt": 3.98512005806, "8_glb_hsat": 6.3447098732, "9_dir_hsat": 5.20607995987, "POINT_X": -71.9512775422, "POINT_Y": -38.4812109671}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.00852521414548, -38.47975333674163]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.42795991898, "2_dnim00II": 5.71524000168, "3_fptiltmm": 0.161981001496, "4_fphsatm0": 0.202547997236, "5_fpcspm00": 0.286051005125, "6_glbtilt": 5.05323982239, "7_dir_tilt": 3.88750004768, "8_glb_hsat": 6.19900989532, "9_dir_hsat": 5.02322006226, "POINT_X": -72.0085252141, "POINT_Y": -38.4797533367}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.06576870854653, -38.47826777789459]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.37006998062, "2_dnim00II": 5.60115003586, "3_fptiltmm": 0.159720003605, "4_fphsatm0": 0.198653995991, "5_fpcspm00": 0.279246002436, "6_glbtilt": 4.9915599823, "7_dir_tilt": 3.83057999611, "8_glb_hsat": 6.0882601738, "9_dir_hsat": 4.91789007187, "POINT_X": -72.0657687085, "POINT_Y": -38.4782677779}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.49315525958404, -38.491865873311816]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.4931552596, "POINT_Y": -38.4918658733}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5504335058854, -38.49063188174351]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.44340991974, "2_dnim00II": 5.46476984024, "3_fptiltmm": 0.163949996233, "4_fphsatm0": 0.193477004766, "5_fpcspm00": 0.272794008255, "6_glbtilt": 5.05816984177, "7_dir_tilt": 3.9567399025, "8_glb_hsat": 5.89684009552, "9_dir_hsat": 4.79141998291, "POINT_X": -71.5504335059, "POINT_Y": -38.4906318817}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.78124225359623, -38.530423637751326]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.35129022598, "2_dnim00II": 5.40106010437, "3_fptiltmm": 0.157275006175, "4_fphsatm0": 0.189772993326, "5_fpcspm00": 0.270188987255, "6_glbtilt": 4.92301988602, "7_dir_tilt": 3.82260990143, "8_glb_hsat": 5.85125017166, "9_dir_hsat": 4.74766016006, "POINT_X": -71.7812422536, "POINT_Y": -38.5304236378}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.83853754890531, -38.529047626598214]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.43704986572, "2_dnim00II": 5.62757015228, "3_fptiltmm": 0.161650002003, "4_fphsatm0": 0.196694001555, "5_fpcspm00": 0.279675990343, "6_glbtilt": 5.07428979874, "7_dir_tilt": 3.93866991997, "8_glb_hsat": 6.07703018188, "9_dir_hsat": 4.93360996246, "POINT_X": -71.8385375489, "POINT_Y": -38.5290476266}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.89582889418998, -38.52764362419676]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.50831985474, "2_dnim00II": 6.02557992935, "3_fptiltmm": 0.166045993567, "4_fphsatm0": 0.21176700294, "5_fpcspm00": 0.303773999214, "6_glbtilt": 5.1360502243, "7_dir_tilt": 4.03353977203, "8_glb_hsat": 6.42887020111, "9_dir_hsat": 5.31411981583, "POINT_X": -71.8958288942, "POINT_Y": -38.5276436242}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.95311621021985, -38.526211636459394]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.42503023148, "2_dnim00II": 5.65343999863, "3_fptiltmm": 0.160844996572, "4_fphsatm0": 0.199663996696, "5_fpcspm00": 0.285486996174, "6_glbtilt": 5.02155017853, "7_dir_tilt": 3.88652992249, "8_glb_hsat": 6.12659978867, "9_dir_hsat": 4.98191976547, "POINT_X": -71.9531162102, "POINT_Y": -38.5262116365}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.01039941779916, -38.524751669415515]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.36195993423, "2_dnim00II": 5.66472005844, "3_fptiltmm": 0.158995002508, "4_fphsatm0": 0.200237005949, "5_fpcspm00": 0.283398985863, "6_glbtilt": 4.97594976425, "7_dir_tilt": 3.82856988907, "8_glb_hsat": 6.14405012131, "9_dir_hsat": 4.98582983017, "POINT_X": -72.0103994178, "POINT_Y": -38.5247516694}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.4947093021353, -38.53688362606103]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.4947093021, "POINT_Y": -38.5368836261}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55202315792322, -38.53564765573352]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.5520231579, "POINT_Y": -38.5356476557}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.60933346034349, -38.534383666354046]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.6093334603, "POINT_Y": -38.5343836664}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.66664012999989, -38.533091663248655]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.22750997543, "2_dnim00II": 5.02939987183, "3_fptiltmm": 0.153802007437, "4_fphsatm0": 0.180058002472, "5_fpcspm00": 0.248064994812, "6_glbtilt": 4.79001998901, "7_dir_tilt": 3.65596008301, "8_glb_hsat": 5.53971004486, "9_dir_hsat": 4.40500020981, "POINT_X": -71.66664013, "POINT_Y": -38.5330916632}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.72394308752817, -38.531771651860815]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 3.960750103, "2_dnim00II": 4.41507005692, "3_fptiltmm": 0.132877007127, "4_fphsatm0": 0.16986399889, "5_fpcspm00": 0.23948200047, "6_glbtilt": 4.16064977646, "7_dir_tilt": 3.02252006531, "8_glb_hsat": 5.21708011627, "9_dir_hsat": 4.07672977448, "POINT_X": -71.7239430875, "POINT_Y": -38.5317716519}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.61096234607298, -38.57939701168172]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.6109623461, "POINT_Y": -38.5793970117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.66830468726249, -38.5781029377132]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.6683046873, "POINT_Y": -38.5781029377}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.72564330734689, -38.57678081064573]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.41271018982, "2_dnim00II": 5.60940980911, "3_fptiltmm": 0.161753997207, "4_fphsatm0": 0.19804699719, "5_fpcspm00": 0.280479997396, "6_glbtilt": 5.03836011887, "7_dir_tilt": 3.9031701088, "8_glb_hsat": 6.07287979126, "9_dir_hsat": 4.92839002609, "POINT_X": -71.7256433073, "POINT_Y": -38.5767808106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.78297812680319, -38.57543063605395]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.46465015411, "2_dnim00II": 5.84182977676, "3_fptiltmm": 0.161846995354, "4_fphsatm0": 0.204118996859, "5_fpcspm00": 0.293953001499, "6_glbtilt": 5.08140993118, "7_dir_tilt": 3.94741010666, "8_glb_hsat": 6.29154014587, "9_dir_hsat": 5.14652013779, "POINT_X": -71.7829781268, "POINT_Y": -38.5754306361}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.72734732779891, -38.62178955887976]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": -9999, "2_dnim00II": -9999, "3_fptiltmm": -9999, "4_fphsatm0": -9999, "5_fpcspm00": -9999, "6_glbtilt": -9999, "7_dir_tilt": -9999, "8_glb_hsat": -9999, "9_dir_hsat": -9999, "POINT_X": -71.7273473278, "POINT_Y": -38.6217895589}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.7847178801333, -38.620437221148805]}, "properties": {"Codcom": "09203", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Curacaut\u00edn", "1_ghim00II": 4.45249986649, "2_dnim00II": 5.82926988602, "3_fptiltmm": 0.163053005934, "4_fphsatm0": 0.20530000329, "5_fpcspm00": 0.292876005173, "6_glbtilt": 5.08456993103, "7_dir_tilt": 3.94261002541, "8_glb_hsat": 6.28423976898, "9_dir_hsat": 5.13054990768, "POINT_X": -71.7847178801, "POINT_Y": -38.6204372211}}]}