{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50618335903314, -38.105560071570864]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.47244977951, "2_dnim00II": 5.59130001068, "3_fptiltmm": 0.159376993775, "4_fphsatm0": 0.198594003916, "5_fpcspm00": 0.283015012741, "6_glbtilt": 5.01970005035, "7_dir_tilt": 3.83663010597, "8_glb_hsat": 6.14480018616, "9_dir_hsat": 4.95214986801, "POINT_X": -72.506183359, "POINT_Y": -38.1055600716}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56310511082272, -38.103845591543674]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.47197008133, "2_dnim00II": 5.66834020615, "3_fptiltmm": 0.159724995494, "4_fphsatm0": 0.20080499351, "5_fpcspm00": 0.287232995033, "6_glbtilt": 5.03303003311, "7_dir_tilt": 3.8625099659, "8_glb_hsat": 6.20407009125, "9_dir_hsat": 5.02360010147, "POINT_X": -72.5631051108, "POINT_Y": -38.1038455915}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73384083258068, -38.098537140826366]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.58288002014, "2_dnim00II": 5.90756988525, "3_fptiltmm": 0.163969993591, "4_fphsatm0": 0.206333994865, "5_fpcspm00": 0.299338012934, "6_glbtilt": 5.18123006821, "7_dir_tilt": 4.02005004883, "8_glb_hsat": 6.39446020126, "9_dir_hsat": 5.22220993042, "POINT_X": -72.7338408326, "POINT_Y": -38.0985371408}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50833814105049, -38.150538968746034]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.47231006622, "2_dnim00II": 5.53719997406, "3_fptiltmm": 0.161044001579, "4_fphsatm0": 0.197834998369, "5_fpcspm00": 0.278764009476, "6_glbtilt": 5.04208993912, "7_dir_tilt": 3.86115002632, "8_glb_hsat": 6.08442020416, "9_dir_hsat": 4.8942899704, "POINT_X": -72.5083381411, "POINT_Y": -38.1505389687}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56529469574791, -38.14882173293692]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.48403978348, "2_dnim00II": 5.72559976578, "3_fptiltmm": 0.160681992769, "4_fphsatm0": 0.202278003097, "5_fpcspm00": 0.290300995111, "6_glbtilt": 5.05829000473, "7_dir_tilt": 3.89756989479, "8_glb_hsat": 6.24211978912, "9_dir_hsat": 5.07087993622, "POINT_X": -72.5652946957, "POINT_Y": -38.1488217329}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62224636791176, -38.14707694641135]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.4623298645, "2_dnim00II": 5.63983011246, "3_fptiltmm": 0.159676998854, "4_fphsatm0": 0.200218006968, "5_fpcspm00": 0.285310000181, "6_glbtilt": 5.02664995193, "7_dir_tilt": 3.85097002983, "8_glb_hsat": 6.1790099144, "9_dir_hsat": 4.99330997467, "POINT_X": -72.6222463679, "POINT_Y": -38.1470769464}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.679193080303, -38.14530461645185]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.5128698349, "2_dnim00II": 5.77447986603, "3_fptiltmm": 0.162200003862, "4_fphsatm0": 0.204098001122, "5_fpcspm00": 0.292120993137, "6_glbtilt": 5.10481023788, "7_dir_tilt": 3.92391991615, "8_glb_hsat": 6.29403018951, "9_dir_hsat": 5.10257005692, "POINT_X": -72.6791930803, "POINT_Y": -38.1453046165}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73613475572509, -38.14350475045498]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.52467012405, "2_dnim00II": 5.80385017395, "3_fptiltmm": 0.162134006619, "4_fphsatm0": 0.204760998487, "5_fpcspm00": 0.293642997742, "6_glbtilt": 5.1106300354, "7_dir_tilt": 3.92879009247, "8_glb_hsat": 6.32684993744, "9_dir_hsat": 5.13373994827, "POINT_X": -72.7361347557, "POINT_Y": -38.1435047505}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.6814572729497, -38.19027465499061]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.5628900528, "2_dnim00II": 5.91239023209, "3_fptiltmm": 0.164753004909, "4_fphsatm0": 0.207610994577, "5_fpcspm00": 0.299398005009, "6_glbtilt": 5.17574977875, "7_dir_tilt": 4.01843976974, "8_glb_hsat": 6.38867998123, "9_dir_hsat": 5.2197599411, "POINT_X": -72.6814572729, "POINT_Y": -38.190274655}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73843379299872, -38.18847189753147]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.55003976822, "2_dnim00II": 5.83207988739, "3_fptiltmm": 0.164081007242, "4_fphsatm0": 0.206893995404, "5_fpcspm00": 0.295693010092, "6_glbtilt": 5.13862991333, "7_dir_tilt": 3.96096992493, "8_glb_hsat": 6.34748983383, "9_dir_hsat": 5.15888977051, "POINT_X": -72.738433793, "POINT_Y": -38.1884718975}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79540518670598, -38.18664156746539]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.58972978592, "2_dnim00II": 5.96423006058, "3_fptiltmm": 0.165700003505, "4_fphsatm0": 0.209573000669, "5_fpcspm00": 0.302731007338, "6_glbtilt": 5.1969499588, "7_dir_tilt": 4.04093980789, "8_glb_hsat": 6.44010019302, "9_dir_hsat": 5.27274990082, "POINT_X": -72.7954051867, "POINT_Y": -38.1866415675}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56748916321334, -38.19379742208731]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.45114994049, "2_dnim00II": 5.59188985825, "3_fptiltmm": 0.159481003881, "4_fphsatm0": 0.199421003461, "5_fpcspm00": 0.282079011202, "6_glbtilt": 5.01781988144, "7_dir_tilt": 3.81930994987, "8_glb_hsat": 6.15450000763, "9_dir_hsat": 4.94606018066, "POINT_X": -72.5674891632, "POINT_Y": -38.1937974221}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62447570389486, -38.19204983231415]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.53682994843, "2_dnim00II": 5.82878017426, "3_fptiltmm": 0.164194002748, "4_fphsatm0": 0.205965995789, "5_fpcspm00": 0.29490301013, "6_glbtilt": 5.14266014099, "7_dir_tilt": 3.97873997688, "8_glb_hsat": 6.31957006454, "9_dir_hsat": 5.14554977417, "POINT_X": -72.6244757039, "POINT_Y": -38.1920498323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56968852488994, -38.23877265856406]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.43240022659, "2_dnim00II": 5.59813976288, "3_fptiltmm": 0.159159004688, "4_fphsatm0": 0.198998004198, "5_fpcspm00": 0.282052010298, "6_glbtilt": 5.00390005112, "7_dir_tilt": 3.82412004471, "8_glb_hsat": 6.13706016541, "9_dir_hsat": 4.9479598999, "POINT_X": -72.5696885249, "POINT_Y": -38.2387726586}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62671001151102, -38.23702226214985]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.48846006393, "2_dnim00II": 5.71590995789, "3_fptiltmm": 0.161990001798, "4_fphsatm0": 0.203315004706, "5_fpcspm00": 0.288563996553, "6_glbtilt": 5.07482004166, "7_dir_tilt": 3.89186000824, "8_glb_hsat": 6.24341011047, "9_dir_hsat": 5.05020999908, "POINT_X": -72.6267100115, "POINT_Y": -38.2370222621}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.6837265146089, -38.235244234015966]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.52344989777, "2_dnim00II": 5.80041980743, "3_fptiltmm": 0.16351300478, "4_fphsatm0": 0.205362007022, "5_fpcspm00": 0.293505012989, "6_glbtilt": 5.11812019348, "7_dir_tilt": 3.94774007797, "8_glb_hsat": 6.30241012573, "9_dir_hsat": 5.12174987793, "POINT_X": -72.6837265146, "POINT_Y": -38.235244234}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74073795662085, -38.23343858159549]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.53898000717, "2_dnim00II": 5.73675012589, "3_fptiltmm": 0.164096996188, "4_fphsatm0": 0.203933998942, "5_fpcspm00": 0.290481001139, "6_glbtilt": 5.13472986221, "7_dir_tilt": 3.94791007042, "8_glb_hsat": 6.26269006729, "9_dir_hsat": 5.06575012207, "POINT_X": -72.7407379566, "POINT_Y": -38.2334385816}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79774426002768, -38.231605312435725]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.55133008957, "2_dnim00II": 5.81152009964, "3_fptiltmm": 0.164156004786, "4_fphsatm0": 0.20625500381, "5_fpcspm00": 0.294930011034, "6_glbtilt": 5.13474988937, "7_dir_tilt": 3.96208000183, "8_glb_hsat": 6.3245100975, "9_dir_hsat": 5.14114999771, "POINT_X": -72.79774426, "POINT_Y": -38.2316053124}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.5148313646516, -38.28547296511622]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.47143983841, "2_dnim00II": 5.74528980255, "3_fptiltmm": 0.161730006337, "4_fphsatm0": 0.203027993441, "5_fpcspm00": 0.289988011122, "6_glbtilt": 5.06878995895, "7_dir_tilt": 3.91567993164, "8_glb_hsat": 6.2354798317, "9_dir_hsat": 5.07293987274, "POINT_X": -72.5148313647, "POINT_Y": -38.2854729651}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57189279249084, -38.283747441936235]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.49146986008, "2_dnim00II": 5.78741979599, "3_fptiltmm": 0.162562996149, "4_fphsatm0": 0.204284995794, "5_fpcspm00": 0.292261987925, "6_glbtilt": 5.09329986572, "7_dir_tilt": 3.9408800602, "8_glb_hsat": 6.27059984207, "9_dir_hsat": 5.10829019547, "POINT_X": -72.5718927925, "POINT_Y": -38.2837474419}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62894930265713, -38.281994235477555]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.43817996979, "2_dnim00II": 5.62249994278, "3_fptiltmm": 0.159691005945, "4_fphsatm0": 0.200829997659, "5_fpcspm00": 0.283901005983, "6_glbtilt": 5.00796985626, "7_dir_tilt": 3.81462001801, "8_glb_hsat": 6.17390012741, "9_dir_hsat": 4.97043991089, "POINT_X": -72.6289493027, "POINT_Y": -38.2819942355}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68600081736072, -38.28021335307726]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.52986001968, "2_dnim00II": 5.82012987137, "3_fptiltmm": 0.163496002555, "4_fphsatm0": 0.204706996679, "5_fpcspm00": 0.295168995857, "6_glbtilt": 5.12767982483, "7_dir_tilt": 3.98474001884, "8_glb_hsat": 6.29351997375, "9_dir_hsat": 5.14084005356, "POINT_X": -72.6860008174, "POINT_Y": -38.2802133531}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74304725885482, -38.278404802186515]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.4845700264, "2_dnim00II": 5.67250013351, "3_fptiltmm": 0.162000998855, "4_fphsatm0": 0.203222006559, "5_fpcspm00": 0.287202000618, "6_glbtilt": 5.05604982376, "7_dir_tilt": 3.86936998367, "8_glb_hsat": 6.21622991562, "9_dir_hsat": 5.01938009262, "POINT_X": -72.7430472589, "POINT_Y": -38.2784048022}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.80008854943632, -38.27656859037138]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.53680992126, "2_dnim00II": 5.79865980148, "3_fptiltmm": 0.1647759974, "4_fphsatm0": 0.207459002733, "5_fpcspm00": 0.293298006058, "6_glbtilt": 5.12613010406, "7_dir_tilt": 3.93602991104, "8_glb_hsat": 6.32641983032, "9_dir_hsat": 5.12509012222, "POINT_X": -72.8000885494, "POINT_Y": -38.2765685904}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.51700543679951, -38.330450064116704]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.46756982803, "2_dnim00II": 5.77766990662, "3_fptiltmm": 0.161667004228, "4_fphsatm0": 0.203136995435, "5_fpcspm00": 0.291316002607, "6_glbtilt": 5.07442998886, "7_dir_tilt": 3.93528008461, "8_glb_hsat": 6.24561977386, "9_dir_hsat": 5.09666013718, "POINT_X": -72.5170054368, "POINT_Y": -38.3304500641}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57410197777132, -38.32872177177262]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.45833015442, "2_dnim00II": 5.70007991791, "3_fptiltmm": 0.160942003131, "4_fphsatm0": 0.202819004655, "5_fpcspm00": 0.287615001202, "6_glbtilt": 5.04151010513, "7_dir_tilt": 3.86634993553, "8_glb_hsat": 6.22389984131, "9_dir_hsat": 5.03909015656, "POINT_X": -72.5741019778, "POINT_Y": -38.3287217718}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63119358927261, -38.32696575185666]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.4686999321, "2_dnim00II": 5.64580011368, "3_fptiltmm": 0.160628005862, "4_fphsatm0": 0.200182005763, "5_fpcspm00": 0.285726994276, "6_glbtilt": 5.04932022095, "7_dir_tilt": 3.87778997421, "8_glb_hsat": 6.17176008224, "9_dir_hsat": 4.99138021469, "POINT_X": -72.6311935893, "POINT_Y": -38.3269657519}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.6882801933287, -38.325182011723726]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.49982023239, "2_dnim00II": 5.74602985382, "3_fptiltmm": 0.162715002894, "4_fphsatm0": 0.203780993819, "5_fpcspm00": 0.290751993656, "6_glbtilt": 5.09045982361, "7_dir_tilt": 3.92571997643, "8_glb_hsat": 6.24946022034, "9_dir_hsat": 5.07533979416, "POINT_X": -72.6882801933, "POINT_Y": -38.3251820117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74536171200812, -38.32337055884376]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.4122800827, "2_dnim00II": 5.32901000977, "3_fptiltmm": 0.157655999064, "4_fphsatm0": 0.191752001643, "5_fpcspm00": 0.269158989191, "6_glbtilt": 4.94905996323, "7_dir_tilt": 3.74536991119, "8_glb_hsat": 5.91654014587, "9_dir_hsat": 4.70622014999, "POINT_X": -72.745361712, "POINT_Y": -38.3233705588}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.80243806742315, -38.32153140080119]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.46114015579, "2_dnim00II": 5.57225990295, "3_fptiltmm": 0.160044997931, "4_fphsatm0": 0.197798997164, "5_fpcspm00": 0.280838996172, "6_glbtilt": 5.0411400795, "7_dir_tilt": 3.85049009323, "8_glb_hsat": 6.11623001099, "9_dir_hsat": 4.91638994217, "POINT_X": -72.8024380674, "POINT_Y": -38.3215314008}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.8595091817309, -38.31966454529537]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.50260019302, "2_dnim00II": 5.77904987335, "3_fptiltmm": 0.161927998066, "4_fphsatm0": 0.204641997814, "5_fpcspm00": 0.292282998562, "6_glbtilt": 5.09053993225, "7_dir_tilt": 3.90616989136, "8_glb_hsat": 6.30312013626, "9_dir_hsat": 5.1082201004, "POINT_X": -72.8595091817, "POINT_Y": -38.3196645453}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69056465468016, -38.370150209504544]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.47848987579, "2_dnim00II": 5.76624011993, "3_fptiltmm": 0.16249999404, "4_fphsatm0": 0.204870998859, "5_fpcspm00": 0.291530996561, "6_glbtilt": 5.07626008987, "7_dir_tilt": 3.91074991226, "8_glb_hsat": 6.26757001877, "9_dir_hsat": 5.09232997894, "POINT_X": -72.6905646547, "POINT_Y": -38.3701502095}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.576316092529, -38.37369564764211]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.45907020569, "2_dnim00II": 5.75797986984, "3_fptiltmm": 0.160812005401, "4_fphsatm0": 0.202677994967, "5_fpcspm00": 0.291184991598, "6_glbtilt": 5.05016994476, "7_dir_tilt": 3.91171002388, "8_glb_hsat": 6.2365899086, "9_dir_hsat": 5.0887799263, "POINT_X": -72.5763160925, "POINT_Y": -38.3736956476}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63344288333998, -38.37193681084599]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.51189994812, "2_dnim00II": 5.86822986603, "3_fptiltmm": 0.163702994585, "4_fphsatm0": 0.206758007407, "5_fpcspm00": 0.296990007162, "6_glbtilt": 5.11980009079, "7_dir_tilt": 3.97972011566, "8_glb_hsat": 6.33209991455, "9_dir_hsat": 5.18205022812, "POINT_X": -72.6334428833, "POINT_Y": -38.3719368108}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57853514860389, -38.41866906911329]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.39024019241, "2_dnim00II": 5.51272010803, "3_fptiltmm": 0.156945005059, "4_fphsatm0": 0.197383999825, "5_fpcspm00": 0.277635008097, "6_glbtilt": 4.94677019119, "7_dir_tilt": 3.73446989059, "8_glb_hsat": 6.09902000427, "9_dir_hsat": 4.87712001801, "POINT_X": -72.5785351486, "POINT_Y": -38.4186690691}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63569719688496, -38.4169074120043]}, "properties": {"Codcom": "09210", "Codreg": "09", "Codprov": "092", "Regi\u00f3n": "Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda", "Provincia": "Malleco", "Comuna": "Traigu\u00e9n", "1_ghim00II": 4.45124006271, "2_dnim00II": 5.60080003738, "3_fptiltmm": 0.159355998039, "4_fphsatm0": 0.198975995183, "5_fpcspm00": 0.282595008612, "6_glbtilt": 5.01759004593, "7_dir_tilt": 3.83169007301, "8_glb_hsat": 6.14738988876, "9_dir_hsat": 4.95235013962, "POINT_X": -72.6356971969, "POINT_Y": -38.416907412}}]}