{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.2382786, -29.871718799999975], [-71.23839399999997, -29.871707199999992], [-71.23842079999996, -29.871881600000034], [-71.23830279999996, -29.871895600000038], [-71.2382786, -29.871718799999975]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 36297, "osm_id": "601750857", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Junta de Vecinos Villa Alemania", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.26874650000002, -29.86982350000001], [-71.26871430000001, -29.87007470000001], [-71.26856139999998, -29.870060700000007], [-71.26851849999997, -29.870011899999966], [-71.26853730000002, -29.86980489999998], [-71.26874650000002, -29.86982350000001]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 45111, "osm_id": "663219228", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Organizaci\u00f3n Vecinal San Pedro INVICA", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.26853730000002, -29.86980489999998], [-71.26856859999995, -29.869588500000017], [-71.26860480000002, -29.86956730000004], [-71.2687752, -29.86958349999996], [-71.26874650000002, -29.86982350000001], [-71.26853730000002, -29.86980489999998]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 45112, "osm_id": "663219231", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Lote EM-1 (Equipamiento Municipal)", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.25709369999998, -29.934069199999975], [-71.25723309999997, -29.933982600000004], [-71.25743829999998, -29.934476199999988], [-71.25727389999997, -29.934520500000012], [-71.25709369999998, -29.934069199999975]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 45912, "osm_id": "672361225", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Centro Comunitario y Cultural Cuatro Esquinas", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.25466840000004, -29.933341399999975], [-71.25472779999998, -29.933320999999975], [-71.25470800000002, -29.933277500000017], [-71.2547796, -29.933253000000033], [-71.25486749999999, -29.933445900000006], [-71.25481899999997, -29.93346249999996], [-71.25478059999999, -29.933378400000016], [-71.25469810000001, -29.93340660000004], [-71.25466840000004, -29.933341399999975]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 45926, "osm_id": "672395141", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Junta de vecinos N\u00b013 Espa\u00f1a", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.2198731, -29.913773699999997], [-71.22015399999998, -29.913678300000008], [-71.2202605, -29.91391389999996], [-71.21997970000002, -29.91400939999996], [-71.2198731, -29.913773699999997]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 327, "REGION": "4", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "41", "NOM_PROVIN": "ELQUI", "COMUNA": "4101", "NOM_COMUNA": "LA SERENA", "CUT": 4101, "FID_gis_os": 56894, "osm_id": "900553189", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Centro Comunitario La Antena", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}]}