{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.63225410000001, -38.75907389999996], [-72.63262150000003, -38.758983899999976], [-72.63269130000003, -38.759157500000036], [-72.6323184, -38.75924960000002], [-72.63225410000001, -38.75907389999996]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 335, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9101", "NOM_COMUNA": "TEMUCO", "CUT": 9101, "FID_gis_os": 57501, "osm_id": "913195305", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Sede Social Villa Austral", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.6346489, -38.758466200000036], [-72.63499390000004, -38.758380300000034], [-72.63506939999998, -38.75856439999999], [-72.63472430000002, -38.7586504], [-72.6346489, -38.758466200000036]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 335, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9101", "NOM_COMUNA": "TEMUCO", "CUT": 9101, "FID_gis_os": 57504, "osm_id": "913195309", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Centro Adulto Mayor Amanecer", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.6351482, -38.75518770000002], [-72.6352727, -38.75520319999997], [-72.6353949, -38.755227400000024], [-72.63550260000002, -38.75525650000003], [-72.63560680000003, -38.75529229999997], [-72.63565239999998, -38.75545959999996], [-72.6352823, -38.755562100000006], [-72.6351482, -38.75518770000002]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 335, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9101", "NOM_COMUNA": "TEMUCO", "CUT": 9101, "FID_gis_os": 57518, "osm_id": "913268716", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Sede Social", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-72.61562259999997, -38.72773320000003], [-72.61567649999998, -38.727439499999974], [-72.61648679999996, -38.72752989999999], [-72.61644509999999, -38.72775729999998], [-72.61643290000004, -38.727823599999965], [-72.61562259999997, -38.72773320000003]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 335, "REGION": "9", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "91", "NOM_PROVIN": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "9101", "NOM_COMUNA": "TEMUCO", "CUT": 9101, "FID_gis_os": 57666, "osm_id": "915595366", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Junta de Vecinos Campos Deportivos", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}]}