{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.16192529999998, -40.95497099999997], [-73.16221709999996, -40.9549799], [-73.16221179999998, -40.95507839999998], [-73.16208919999997, -40.955074700000026], [-73.16208409999999, -40.95517120000001], [-73.16214629999997, -40.955173099999996], [-73.16214199999997, -40.955254900000014], [-73.1619105, -40.95524789999996], [-73.16192529999998, -40.95497099999997]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 182, "REGION": "10", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "103", "NOM_PROVIN": "OSORNO", "COMUNA": "10303", "NOM_COMUNA": "PURRANQUE", "CUT": 10303, "FID_gis_os": 19254, "osm_id": "427879189", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Ex Cad", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.16289840000003, -40.95170259999999], [-73.16330000000005, -40.95166469999997], [-73.16331949999997, -40.95178260000004], [-73.16321949999995, -40.95179200000001], [-73.16322209999998, -40.95184639999999], [-73.16325429999999, -40.951848399999975], [-73.16322209999998, -40.95219279999996], [-73.1630719, -40.952184700000004], [-73.16309340000001, -40.95180390000002], [-73.16291789999997, -40.951820499999975], [-73.16289840000003, -40.95170259999999]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 182, "REGION": "10", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "103", "NOM_PROVIN": "OSORNO", "COMUNA": "10303", "NOM_COMUNA": "PURRANQUE", "CUT": 10303, "FID_gis_os": 19257, "osm_id": "427879192", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Centro Comunitario Corte Alto", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.15766310000004, -40.9163239], [-73.15777580000002, -40.91632789999998], [-73.15776239999998, -40.91652659999998], [-73.15759340000002, -40.91652050000002], [-73.15760410000003, -40.916382699999986], [-73.15765770000002, -40.916382699999986], [-73.15766310000004, -40.9163239]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 182, "REGION": "10", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "103", "NOM_PROVIN": "OSORNO", "COMUNA": "10303", "NOM_COMUNA": "PURRANQUE", "CUT": 10303, "FID_gis_os": 41300, "osm_id": "632536464", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Centro Cultural Emilio Held", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-73.1565131, -40.952402000000035], [-73.15652879999996, -40.95240190000003], [-73.15652760000005, -40.95229939999999], [-73.15661330000003, -40.95229880000002], [-73.15661540000002, -40.952471799999955], [-73.15651399999999, -40.95247250000001], [-73.1565131, -40.952402000000035]]]}, "properties": {"FID_Lim_Co": 182, "REGION": "10", "NOM_REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "103", "NOM_PROVIN": "OSORNO", "COMUNA": "10303", "NOM_COMUNA": "PURRANQUE", "CUT": 10303, "FID_gis_os": 24853, "osm_id": "464030132", "code": 2012, "fclass": "community_centre", "name": "Sede Social Villa El Prado", "Propiedad": "fclass", "Valor": "community_centre", "Clase": "Centro Comunitario", "Categor\u00eda": "P\u00fablico", "ID-Cat": 2000, "C\u00f3digo": 2012}}]}